{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "Madeleine Jansen", "title": "Greta Thunberg als Hassobjekt: Wieso wird die Klimaaktivistin so angefeindet? - t-online.de", "description": "Klimaaktivistin Greta Thunberg erhitzt mit ihrem Einsatz die Gem\u00fcter. F\u00fcr manche ist sie sogar ein Hassobjekt. Warum das so ist, erkl\u00e4rt der Sozialpsychologe Ulrich Wagner im Interview.", "url": "https://www.t-online.de/nachrichten/ausland/internationale-politik/id_86267362/greta-thunberg-als-hassobjekt-wieso-wird-die-klimaaktivistin-so-angefeindet-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/86/26/75/86/id_86267586/tid_da/greta-thunberg-die-klimaaktivistin-polarisiert-mit-ihrem-eigenen-lebensstil-.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T18:25:00Z", "content": "Klimaaktivistin Greta Thunberg erhitzt mit ihrem Einsatz die Gem\u00fcter. F\u00fcr manche ist sie sogar ein Hassobjekt. Warum das so ist, erkl\u00e4rt der Sozialpsychologe Ulrich Wagner im Interview.\r\nDie 16-j\u00e4hrige Klimaaktivistin\u00a0Greta Thunberg\u00a0polarisiert: Die einen bew\u2026 [+6838 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Transport in der Atmosph\u00e4re: Es schneit Mikroplastik - tagesschau.de", "description": "Forscher haben in Schneeproben unerwartet viel Mikroplastik nachgewiesen, auch in abgelegenen Gegenden wie der Arktis. Offenbar wird es \u00fcber die Atmosph\u00e4re transportiert - und wom\u00f6glich auch eingeatmet. Von Gabor Paal.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/mikroplastik-schnee-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/arktis-eis-103~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T18:00:00Z", "content": "Forscher haben in Schneeproben unerwartet viel Mikroplastik nachgewiesen, auch in abgelegenen Gegenden wie der Arktis. Offenbar wird es \u00fcber die Atmosph\u00e4re transportiert - und wom\u00f6glich auch eingeatmet.\r\nVon Gabor Paal, SWR\r\n Mikroplastik wird in erheblichen \u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Neues Gesetz geplant: Was muss ich zahlen, wenn meine Mutter in ein Pflegeheim kommt? - SPIEGEL ONLINE", "description": "Rente und Pflegeversicherung reichen oft nicht f\u00fcr die Kosten eines Heimplatzes - dann werden die Kinder zur Kasse gebeten. Die Regierung will das \u00e4ndern. Wer entlastet wird und wer weiter zahlen muss: der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/pflege-was-muss-ich-zahlen-wenn-meine-mutter-in-ein-heim-kommt-a-1281961.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458754-860_poster_16x9-xcfq-1458754.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:16:00Z", "content": "Mittwoch, 14.08.2019 \u00a0\r\n19:16 Uhr\r\nDie Bundesregierung will die Angeh\u00f6rigen von Pflegebed\u00fcrftigen entlasten. Das geht aus einem Gesetzentwurf von Sozialminister Hubertus Heil (SPD) hervor, den das Bundeskabinett bewilligte. Ein \u00dcberblick \u00fcber die Lage heute u\u2026 [+3322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Flughafen D\u00fcsseldorf: Das \u00e4ndert ab sofort! - Derwesten.de", "description": "Der Flughafen D\u00fcsseldorf hat eine Neuerung geplant. Die tritt ab sofort in Kraft. Was du wissen musst, liest du hier:", "url": "https://www.derwesten.de/region/flughafen-duesseldorf-das-aendert-sich-jetzt-und-du-kannst-dich-nicht-darum-druecken-id226777965.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/incoming/crop226779091/8622603556-w820-cv16_9-q85/flughafen-dus.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:16:00Z", "content": "D\u00fcsseldorf.\u00a0Am Flughafen D\u00fcsseldorf gibt es eine Neuerung die kann niemand umgehen. Bereits im letzten Jahr wurde ein neues Schrankensystem im Kiss &amp; Fly-Bereich aufgebaut. Ab dem 14. August soll das noch erweitert werden.\r\nFlughafen D\u00fcsseldorf: Das ver\u00e4n\u2026 [+2106 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Rettungsschiff im Mittelmeer: \"Open Arms\" darf Italien anlaufen - tagesschau.de", "description": "Nach 13 Tagen auf See gibt es f\u00fcr 147 aus dem Mittelmeer gerettete Menschen auf dem Schiff \"Open Arms\" offenbar die M\u00f6glichkeit, in Italien an Land zu gehen. Ein Gericht \u00fcberstimmte Medien zufolge die Regierung in Rom.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/rettungsschiff-open-arms-109.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/open-arms-rettungsschiff-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:53:00Z", "content": "Nach 13 Tagen auf See gibt es f\u00fcr 147 aus dem Mittelmeer gerettete Menschen auf dem Schiff \"Open Arms\" offenbar die M\u00f6glichkeit, in Italien an Land zu gehen. Ein Gericht \u00fcberstimmte Medien zufolge die Regierung in Rom.\r\n Das Verwaltungsgericht der Region Lati\u2026 [+2060 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Rettungsschiff: \"Open Arms\" darf in italienische Gew\u00e4sser - SPIEGEL ONLINE", "description": "Innenminister Salvini wollte die Einfahrt des Rettungsschiffs \"Open Arms\" in italienische Gew\u00e4sser verhindern - an Bord sind 147 Migranten. Ein Gericht entschied jetzt gegen ihn.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/rettungsschiff-open-arms-darf-in-italienische-gewaesser-a-1281965.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458755-860_poster_16x9-sxhm-1458755.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:51:00Z", "content": "Mittwoch, 14.08.2019 \u00a0\r\n18:51 Uhr\r\nTrotz eines von Italiens Innenminister Matteo Salvini angeordneten Verbots darf das mit 147 Migranten besetzte Rettungsschiff \"Open Arms\" einer spanischen Hilfsorganisation in italienisches Hoheitsgebiet fahren. Das entschie\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Vor Supercup in Istanbul: J\u00fcrgen Klopp zeigt sein gro\u00dfes Herz - BILD", "description": "Einen Tag vor dem Supercup-Knaller Liverpool gegen Chelsea haben die Stars beider Teams einigen Kindern sch\u00f6ne Momente beschert.", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-international/vor-supercup-in-istanbul-juergen-klopp-zeigt-sein-grosses-herz-63953096.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/vor-supercup-in-istanbul-juergen-klopp-zeigt-sein-grosses-herz-201208987-63954342/Bild/2.bild.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:20:53Z", "content": "Diese Szenen gehen ans Herz.\r\nEinen Tag vor dem Supercup-Knaller Liverpool gegen Chelsea (21 Uhr, live bei Sky, DAZN und hier im Liveticker) haben die Stars beider Klubs einigen benachteiligten Kindern ganz besonders sch\u00f6ne Momente beschert.\r\nJ\u00fcrgen Klopp (52\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "WELT", "title": "\u201eIbiza-Video\u201c: Mutma\u00dflicher Drahtzieher r\u00e4umt falsche Angaben ein - WELT", "description": "Der Sicherheitsmann Julian H. gilt als einer der Drahtzieher des Treffens auf Ibiza, das schlie\u00dflich zum Ende der \u00f6sterreichischen Regierung f\u00fchrte. Jetzt kommt heraus, dass der Mann in einem aktuellen Rechtsstreit zur Aff\u00e4re falsche Angaben machte.", "url": "https://www.welt.de/politik/deutschland/article198539997/Ibiza-Video-Mutmasslicher-Drahtzieher-raeumt-falsche-Angaben-ein.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/ausland/mobile194159223/0751356647-ci16x9-w1200/AUSTRIA-POLITICS-FAR-RIGHT-SCANDAL-ELECTIONS.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:14:00Z", "content": "Ein mutma\u00dflicher Drahtzieher des Ibiza-Videos, der \u00d6sterreicher Julian H., hat gegen\u00fcber dem Landgericht Berlin einger\u00e4umt, an Eides statt falsche Angaben gemacht zu haben. Das geht aus einem Schreiben seines Anwalts Johannes Eisenberg hervor, das WELT vorlie\u2026 [+4082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heise.de"}, "author": null, "title": "iOS 13: Apples Handschriftenerkennung streicht Schimpfw\u00f6rter - heise online", "description": "Bestimmte Begriffe scheinen Apple zu unanst\u00e4ndig: Bei der Transkription handschriftlicher Notizen werden diese automatisch ausgefiltert.", "url": "https://www.heise.de/mac-and-i/meldung/iOS-13-Apples-Handschriftenerkennung-streicht-Schimpfwoerter-4496914.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/imgs/18/2/7/3/1/6/1/0/urn-newsml-dpa-com-20090101-150212-99-01821_large_4_3-aa60a843a20cc8b7.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T16:11:00Z", "content": "In iOS 13 respektive iPadOS soll Apples Handschriftenerkennung bestimmte W\u00f6rter offensichtlich automatisch ausblenden. Die neue Begriffsfilterung zeigt sich bei der handschriftlichen Eingabe mit dem Apple Pencil in der Notizen-App: Schimpfw\u00f6rter und andere Vu\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Keine Lebensmittelvergiftung:Das hat Gabalier wirklich niedergestreckt - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Seit dem Wochenende befindet sich Volks-Rock'n'Roller Andreas Gabalier im Krankenhaus. Der Verdacht einer Lebensmittelvergiftung hat sich nicht best\u00e4tigt. Stattdessen wurde der 34-J\u00e4hrige offenbar von zwei Krankheitserregern ans Bett gefesselt.", "url": "https://www.n-tv.de/leute/Das-hat-Gabalier-wirklich-niedergestreckt-article21206754.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop21206770/9271327189-cImg_16_9-w1200/andreasgabalier-official-67319309-2350780885249750-5046318902663462025-n.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:42:03Z", "content": "Seit dem Wochenende befindet sich Volks-Rock'n'Roller Andreas Gabalier im Krankenhaus. Der Verdacht einer Lebensmittelvergiftung hat sich nicht best\u00e4tigt. Stattdessen wurde der 34-J\u00e4hrige offenbar von zwei Krankheitserregern ans Bett gefesselt.\r\nZwar gab Andr\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Kommentar zur SPD-Kandidatensuche: Heillos \u00fcberfrachtet - tagesschau.de", "description": "Schwan ist klug, Stegner kampferprobt - aber sind sie in der Lage, die verunsicherte SPD zu b\u00e4ndigen? Durch die Erwartung, dass ein Duo die SPD f\u00fchren soll, hat die Partei die Suche unn\u00f6tig \u00fcberfrachtet, kommentiert Angela Ulrich.", "url": "https://www.tagesschau.de/inland/spd-bewerbungsverfahren-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/spd-493~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:38:00Z", "content": "Schwan ist klug, Stegner kampferprobt - aber sind sie in der Lage, die verunsicherte SPD zu b\u00e4ndigen? Durch die Erwartung, dass ein Duo die SPD f\u00fchren soll, hat die Partei die Suche unn\u00f6tig \u00fcberfrachtet.\r\nEin Kommentar von Angela Ulrich, ARD-Hauptstadtstudio\r\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "WELT", "title": "Greta Thunberg: \u201eIch wei\u00df nicht, wie ich wieder nach Hause komme\u201c - WELT", "description": "Die Klima-Aktivistin Greta Thunberg ist mit einer Segeljacht Richtung New York aufgebrochen - f\u00fcr mehrere Monate verabschiedet sie sich aus Europa. Auf die Frage, ob sie US-Pr\u00e4sident Trump bei seiner Klimapolitik umstimmen kann, hat sie eine klare Antwort.", "url": "https://www.welt.de/vermischtes/article198507073/Greta-Thunberg-Ich-weiss-nicht-wie-ich-wieder-nach-Hause-komme.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/vermischtes/mobile198546289/9351353127-ci16x9-w1200/775389652.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:26:00Z", "content": "Die schwedische Klimaaktivistin Greta Thunberg ist in Gro\u00dfbritannien mit einer Segeljacht in See gestochen. Das Ziel ist New York. Zuvor hat die 16-J\u00e4hrige sich bei Pressekonferenz den Fragen von Journalisten gestellt. Auch in den USA will sich Thunberg f\u00fcr e\u2026 [+4149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Play3.de"}, "author": null, "title": "Borderlands 3: Falls des Preview-Embargos beschert uns reichlich Gameplay-Material und einen Trailer - play3.de", "description": "Am heutigen Nachmittag fiel das Preview-Embargo zum vielversprechenden Loot-Shooter \"Borderlands 3\". Dies f\u00fchrt dazu, dass wir euch heute mit zahlreichen neuen Gameplay-Szenen versorgen k\u00f6nnen.", "url": "https://www.play3.de/2019/08/14/borderlands-3-falls-des-preview-embargos-beschert-uns-reichlich-gameplay-material/", "urlToImage": "https://www.play3.de/wp-content/uploads/2019/08/Borderlands-3-1.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:24:00Z", "content": "Am heutigen Nachmittag fiel das Preview-Embargo zum vielversprechenden Loot-Shooter \"Borderlands 3\". Dies f\u00fchrt dazu, dass wir euch heute mit zahlreichen neuen Gameplay-Szenen versorgen k\u00f6nnen.Langsam aber sicher n\u00e4hert sich das diesj\u00e4hrige Sommerloch seinem \u2026 [+1988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": "Tobias K\u00f6ltzsch", "title": "Pro Trek: Casio pr\u00e4sentiert Outdoor-Uhr mit Bluetooth f\u00fcr 200 Euro - Golem.de - Golem.de", "description": "In seiner Pro-Trek-Reihe f\u00fcr Outdoor-Fans hat Casio mit der PRT-B50 eine neue Uhr vorgestellt, die sich dank Bluetooth auch mit einem Smartphone verbinden l\u00e4sst.", "url": "https://www.golem.de/news/pro-trek-casio-praesentiert-outdoor-uhr-mit-bluetooth-fuer-200-euro-1908-143212.html", "urlToImage": "https://www.golem.de/1908/143212-205574-205572_rc.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:20:01Z", "content": "Casio hat mit der PRT-B50 eine neue Uhr in seiner Pro-Trek-Reihe vorgestellt. Auf den ersten Blick ist die PRT-B50 eine herk\u00f6mmliche Analoguhr mit Zeigern sowie einem kleinen Digitaldisplay; der japanische Hersteller hat allerdings auch eine Smartphone-Anbind\u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Web.de"}, "author": null, "title": "Kinder pflegebed\u00fcrftiger Eltern werden finanziell entlastet - WEB.DE News", "description": "Der Staat will Kinder pflegebed\u00fcrftiger Eltern k\u00fcnftig seltener zur Kasse bitten. Gleichzeitig sollen auch die Eltern von erwachsenen behinderten Kindern finanziell entlastet werden.", "url": "https://web.de/magazine/politik/kinder-pflegebeduerftiger-eltern-finanziell-entlastet-33931928", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/092/33932092,pd=1,f=opengraph.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:11:05Z", "content": "Der Staat will Kinder pflegebed\u00fcrftiger Eltern k\u00fcnftig seltener zur Kasse bitten. Gleichzeitig sollen auch die Eltern von erwachsenen behinderten Kindern finanziell entlastet werden. \r\nMehr aktuelle News finden Sie hier\r\nViele Pflegebed\u00fcrftige f\u00fcrchten den Ga\u2026 [+4370 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "News.de"}, "author": "loc/news.de", "title": "Prinz Harry Meghan Markle getrennt: Herzogin Meghan isoliert! Jetzt steht Prinz Harry alleine da - news.de", "description": "Was sich hinter den dicken Palastmauern der K\u00f6nigsh\u00e4user abspielt, bleibt der \u00d6ffentlichkeit meist verborgen - Trennungen und Streitigkeiten inklusive. Doch DIESE Trennung von Herzogin Meghan und Prinz Harry findet f\u00fcr jedermann sichtbar statt!", "url": "http://www.news.de/promis/855780853/meghan-markle-getrennt-von-prinz-harry-laut-madame-tussauds-london-herzogin-meghan-trennung-im-wachsfigurenkabinett-von-ehemann/1/", "urlToImage": "http://media.news.de/resources/thumbs/4b/93/857013064_736x414/jpg-1565633784.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:07:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bertram K\u00fcster", "title": "\u201eNeed for Speed: Heat\u201c rast auf die Konsolen - BILD", "description": "Electronic Arts hat endlich eine neue  Folge der Kult-Rennspielreihe angek\u00fcndigt. \u201eNeed for Speed: Heat\u201c setzt auf alte Tugenden.", "url": "https://www.bild.de/spiele/spiele-news/spiele-news/need-for-speed-heat-rast-auf-die-konsolen-63690328.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/need-for-speed-heat-rast-auf-die-konsolen-201209234-63961704/Bild/4.bild.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:51:00Z", "content": "Hei\u00dfe Reifen in Palm City!\r\nNeed for Speed ist die erfolgreichste Rennspiel-Reihe der Welt (mehr als 150 Mio. verkaufte Spiele). Jetzt hat Electronic Arts eine neue Fortsetzung vorgestellt: Need for Speed: Heat wird am 8. November 2019 f\u00fcr Xbox One, Playstati\u2026 [+1803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "author": null, "title": "Ivan Perisic auf Pressekonferenz des FC Bayern vorgestellt - Das sagt Niko Kovac | FC Bayern - tz.de", "description": "Ivan Perisic wechselt auf Leihbasis von Inter Mailand zum FC Bayern M\u00fcnchen. Auf seinen ersten Einsatz im Bayern-Dress muss er aber noch warten. Die Details zum Transfer.", "url": "https://www.tz.de/sport/fc-bayern/ivan-perisic-zum-fc-bayern-muenchen-transfer-abloese-und-gehalt-fix-12829328.html", "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2019/07/17/12829328/104470647-ivan-perisic-rechts-mit-bayern-coach-niko-kovac-auf-pressekonferenz-vor-bundesliga-auftakt-ZSMHGWldoef.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:46:59Z", "content": "Ivan Perisic wechselt auf Leihbasis von Inter Mailand zum FC Bayern M\u00fcnchen. Auf seinen ersten Einsatz im Bayern-Dress muss er aber noch warten. Die Details zum Transfer.Der FC Bayern M\u00fcnchen hat Ivan Perisic verpflichtet.\r\nDer Offensivspieler von Inter Maila\u2026 [+18989 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Weltwirtschaft: Anleihemarkt sendet Rezessionssignal - SPIEGEL ONLINE", "description": "In den USA und Gro\u00dfbritannien sind die Zinsen auf zehnj\u00e4hrige Staatsanleihen erstmals seit der Finanzkrise kurzfristig unter die auf zweij\u00e4hrige Papiere gesunken. Experten gilt das als Zeichen f\u00fcr eine anstehende Rezession.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/konjunktur-anleihemarkt-sendet-rezessionssignal-a-1281937.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458702-860_poster_16x9-qcyy-1458702.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:24:00Z", "content": "Mittwoch, 14.08.2019 \u00a0\r\n16:24 Uhr\r\nAn den Kapitalm\u00e4rkten gibt es weitere Indizien f\u00fcr eine bevorstehende Rezession: Die Rendite f\u00fcr Staatsanleihen mit einer Laufzeit von zehn Jahren fiel sowohl in den USA als auch in Gro\u00dfbritannien unter die Rendite von Anlei\u2026 [+1934 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "dpa", "title": "Wework macht 600 Millionen Euro Verlust \u2013 in sechs Monaten - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "47 Milliarden Dollar ist Wework laut Investoren wert. In den kommenden Monaten will das Start-up an die B\u00f6rse gehen \u2013 und hat daf\u00fcr jetzt Gesch\u00e4ftszahlen ver\u00f6ffentlicht. Dort steht ein hoher Millionenverlust.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/diginomics/start-up-wework-macht-in-sechs-monaten-600-millionen-euro-verlust-16333104.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/3034384574/1.6333148/facebook_teaser/will-an-die-boerse-und-macht.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T13:50:00Z", "content": "Der amerikanische B\u00fcroraum-Anbieter Wework hat f\u00fcr seine B\u00f6rsenpl\u00e4ne in den Vereinigten Staaten einen wichtigen formellen Schritt eingeleitet: Mit der Einreichung eines S1-Formulars bei der B\u00f6rsenaufsicht SEC legte das Start-up am Mittwoch erste grundlegende \u2026 [+1082 chars]"}]}