{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Monaco, 31enne salva un ragazzino da un pedofilo guardando il suo telefono in metropolitana: uomo arrestato\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Il 13enne stava chattando su whatsapp con un uomo che gli chiedeva se volesse di nuovo \"abbracciarlo dietro i container\". Il manager tedesco, dopo aver letto i messaggi, gli ha lasciato il suo numero e ha poi avvertito la polizia, che ha scoperto violenze ses\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/14/monaco-31enne-salva-un-ragazzino-da-un-pedofilo-guardando-il-suo-telefono-in-metropolitana-uomo-arrestato-per-4-abusi/5389315/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/08/14/metro-1200.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:37:39Z", "content": "Ha sbirciato per caso lo schermo del telefono di un tredicenne, seduto vicino a lui nella metropolitana di Monaco, ed \u00e8 riuscito a individuare un caso di pedofilia. Il protagonista della vicenda \u00e8 Daniel Ollert, un manager tedesco di 31 anni che a settembre s\u2026 [+2076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Migranti, il Tar: \"Open Arms pu\u00f2 entrare in Italia\", Salvini annuncia ricorso e la Difesa scorta la nave... - TGCOM", "description": "La Ong spagnola aveva denunciato una situazione \"drammatica\" per le 147 persone a bordo, in mare da 13 giorni", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/migranti-il-tar-open-arms-puo-entrare-in-italia-salvini-annuncia-ricorso-e-la-difesa-scorta-la-nave-verso-lampedusa_3226073-201902a.shtml", "urlToImage": "https://img2.tgcom24.mediaset.it/binary/articolo/twitter/55.$plit/C_2_articolo_3226073_upiFoto1F.jpg?20190814200716", "publishedAt": "2019-08-14T17:10:18Z", "content": null}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "\"Dybala un grande, Icardi ora non serve\" - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "\"Dybala \u00e8 un giocatore della Juve, un grande giocatore, e noi siamo contenti. Icardi? In questo\r\nmomento non serve...\". Il ds Fabio Paratici interviene cos\u00ec sul mercato della Juventus al termine\r\ndell'amichevole di Villar Perosa. (ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/14/dybala-un-grande-icardi-ora-non-serve_0c2fdc34-9e75-40ea-beaf-edd784b77ac5.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/5/29/52dd7bcd7b6a126d5327874b8dbd69c0.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:54:00Z", "content": "(ANSA) - VILLAR PEROSA (TORINO) , 14 AGO - \"Dybala \u00e8 un\r\ngiocatore della Juve, un grande giocatore, e noi siamo contenti.Icardi? In questo momento non serve...\". Il ds Fabio Paratici\r\ninterviene cos\u00ec sul mercato della Juventus al termine\r\ndell'amichevole di V\u2026 [+166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Giornaledibrescia.it"}, "author": "La redazione web", "title": "\u00c8 ufficiale: Mario Balotelli ha firmato con il Brescia - Giornale di Brescia", "description": "L'attaccante bresciano \u00e8 tornato a casa. La firma del contratto ieri pomeriggio a casa di Super Mario", "url": "https://www.giornaledibrescia.it/sport/%C3%A8-ufficiale-mario-balotelli-ha-firmato-con-il-brescia-1.3390695", "urlToImage": "https://www.giornaledibrescia.it/image/contentid/policy:1.3390693:1565799163/image.jpg?f=3x2&w=1200&$p$f$w=a9f248b", "publishedAt": "2019-08-14T16:39:37Z", "content": "Ha firmato. Mario Balotelli \u00e8 ufficialmente un attaccante del Brescia Calcio. Il contratto \u00e8 stato siglato ieri pomeriggio nella casa di Mompiano, alla presenza del suo procuratore Mino Raiola. L'esodio in serie A con le rondinelle \u00e8 previsto per il 25 settem\u2026 [+2912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gazzetta.it"}, "author": "Fabiana Della Valle", "title": "A Villar Perosa festa per 5000. L'influenza non ferma Sarri e quanti applausi per Buffon e Higuain - La Gazzetta dello Sport", "description": "Nonostante il malore del tecnico e l\u2019affaticamento muscolare che ha costretto Ronaldo alla panchina, il popolo bianconero ha accolto con calore la partitella tra i bianconeri", "url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/14-08-2019/juventus-clima-festa-villar-perosa-buffon-higuain-piu-applauditi-3401677892045.shtml", "urlToImage": "https://images2.gazzettaobjects.it/methode_image/2019/08/14/Calcio/Foto_Calcio_-_Trattate/65c9c930-beaf-11e9-aa7a-fedc8deaf63c_1200x675.jpg?v=201908141832", "publishedAt": "2019-08-14T16:31:00Z", "content": "Dalla nostra inviata\u00a0Fabiana Della Valle\r\n14 agosto - 18:31\r\n- Villar Perosa\r\n La festa \u00e8 in ogni angolo del piccolo paese della Val Chisone, che ogni anno intorno a Ferragosto vive lo stesso identico momento magico. Villar Perosa non \u00e8 solo l\u2019amichevole tra \u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Torino, tentano di sequestrare una donna per un debito: fermati - TGCOM", "description": "Tre tedeschi, sembra investigatori privati, avrebbero caricato a forza la loro vittima su un furgoncino. Bloccati dalla polizia dopo un inseguimento a folle velocit\u00e0 per le vie del centro", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/piemonte/torino-tentano-di-sequestrare-una-donna-per-un-debito-fermati_3226032-201902a.shtml", "urlToImage": "https://img2.tgcom24.mediaset.it/binary/articolo/ansa/2.$plit/C_2_articolo_3226032_upiFoto1F.jpg?20190814184855", "publishedAt": "2019-08-14T16:30:00Z", "content": "E' stato sventato dalla polizia un\u00a0sequestro di persona a Torino. Pare che dietro il tentato rapimento ci fosse un debito non pagato. Tre uomini, sembra che si tratti di investigatori privati tedeschi, hanno caricato a forza su un furgoncino una donna, legand\u2026 [+147 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gds.it"}, "author": "redazione", "title": "La morte di Nadia Toffa, la famiglia :\"Non ci sono parole per il vuoto\" - Foto - Giornale di Sicilia", "description": "\u00abCara piccola grande Nadia, figlia amata, adorata sorella, dolcissima zia, guerriera potente in ogni sfida, coraggiosa anche nell\u2019ultima, la pi\u00f9 difficile. Non...", "url": "https://gds.it/foto/cronaca/2019/08/14/nadia-toffa-la-famiglia-non-ci-sono-parole-per-il-vuoto-foto-64fc7729-ee45-4032-98d1-c5d798f5c6cf/", "urlToImage": "https://gdsit.cdn-immedia.net/2019/08/nadia_toffa_genitori_4-625x350.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:12:00Z", "content": "\u00abCara piccola grande Nadia, figlia amata, adorata sorella, dolcissima zia, guerriera potente in ogni sfida, coraggiosa anche nell\u2019ultima, la pi\u00f9 difficile. Non ci sono parole per dire il vuoto che lasci in tutti noi\u00bb. Comincia cos\u00ec il pensiero della famiglia \u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hdblog.it"}, "author": null, "title": "Need For Speed Heat in uscita l'8 novembre su PS4, Xbox One e PC Origin - HDblog", "description": null, "url": "https://www.hdblog.it/2019/08/14/need-for-speed-heat-video-data-uscita-dettagli/", "urlToImage": "https://hd.tudocdn.net/865109?w=660&h=290", "publishedAt": "2019-08-14T15:52:32Z", "content": "Electronic Arts, al termine del countdown pubblicato sul sito ufficiale di Need For Speed, ha presentato il nuovo episodio del franchise: Need For Speed Heat che debutter\u00e0 il giorno 8 novembre su PlayStation 4, Xbox One e PC.\r\nCorri di giorno e rischia tutto \u2026 [+1062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "Maria Pezzi", "title": "Placido Domingo rovinato dallo scandalo delle molestie, decisione estrema: come lo riducono a 78 anni - Liberoquotidiano.it", "description": "...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/13492982/placido-domingo-concerti-cancellati-scandalo-molestie.html", "urlToImage": "https://www.liberoquotidiano.it/resizer/600/315/true/1565795426458.jpg--placido_domingo_rovinato_dallo_scandalo_delle_molestie__decisione_estrema__come_lo_riducono_a_78_anni.jpg?1565795525000", "publishedAt": "2019-08-14T15:45:00Z", "content": "Dopo lo scandalo delle molestie, alcuni tra i principali teatri del mondo hanno cancellato dai loro cartelloni gli spettacoli di\u00a0Pl\u00e1cido Domingo. Otto cantanti e una ballerina\u00a0 hanno\u00a0accusato di molestie sessuali\u00a0uno dei tenori pi\u00f9 celebri della lirica mondia\u2026 [+770 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Greta \u00e8 partita per New York in barca a vela FOTO - Ambiente & Energia - Agenzia ANSA", "description": "Salpata dall'Inghilterra, traversata atlantica di 2 settimane. La ragazzina svedese\u00a0\u00e8 la \"chiara\r\nfavorita\" per il premio Nobel per la pace di quest'anno, secondo gli allibratori britannici\r\n\r\n(ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/canale_ambiente/notizie/vivere_green/2019/08/14/greta-e-partita-per-new-york-in-barca-a-vela-foto_9f4189dd-e359-45ce-abd0-df222c13b33d.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/ch_700/2019/8/14/f7e5375c2e5d1b5ca4639346d6d6c609.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:28:32Z", "content": "Greta Thumberg ha iniziato la sua traversata dell'Atlantico per raggiungere New York, dove parteciper\u00e0 a un summit sul clima dell'Onu. La barca a vela che condurr\u00e0 la giovane attivista svedese negli Stati Uniti \u00e8 salpata dal porto di Plymouth, nel sud dell'In\u2026 [+1902 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": null, "title": "Crisi di governo, Salvini: \"Il 20 agosto sfiduceremo il premier Conte\". M5s attacca: \"Incoerente, molli la poltrona\" - la Repubblica", "description": "Il leader della Lega ripropone l'idea di tagliare subito deputati e senatori e di applicare la riforma dalla prossima legislatura. Centinaio riapre le", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/14/news/crisi_di_governo_salvini_il_20_sfiduceremo_il_premier_conte_e_rilancia_sul_taglio_dei_parlamentari_-233597150/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2019/08/14/111437147-ce2167cb-4c20-4065-bc69-56c5b1eb0386.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:19:01Z", "content": "Mentre Salvini va avanti sulla sua strada e annuncia che il 20 agosto in Senato la Lega sfiducer\u00e0 il premier Conte, il M5s sul blog delle Stelle va all'attacco chiedendo le dimissioni del ministro dell'Interno. E da parte di Davide Casaleggio non ci sarebbe n\u2026 [+5297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fcinter1908.it"}, "author": "Francesca Ceciarini", "title": "Nzonzi verso il Galatasaray: Joao Mario si allontana dai turchi, ora rimane solo una squadra - fcinter1908", "description": "Il centrocampista francese andrebbe in Turchia in prestito", "url": "https://www.fcinter1908.it/ultimora/nzonzi-verso-il-galatasaray-joao-mario-si-allontana-dai-turchi-ora-rimane-solo-una-squadra/", "urlToImage": "https://www.fcinter1908.it/wp-content/uploads/sites/45/2019/08/fcin1908-joao-mario-attesa-accelerata-per-la-cessione-cifra-e-formula.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:16:00Z", "content": "Steven Nzonzi \u00e8 vicino a essere un giocatore del Galatasaray e questo trasferimento bloccherebbe quello di Joao Mario allo stesso club turco, che nelle \u00a0ultime ore aveva fatto dei sondaggi riguardo al centrocampista portoghese dell\u2019Inter.\r\nA questo punto rima\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "Giulio Bucchi", "title": "Matteo Salvini smaschera Conte: \"Mi ha chiesto di far sbarcare i migranti dalle navi Ong, cosa gli risponder\u00f2\" - Liberoquotidiano.it", "description": "...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13492974/matteo-salvini-giuseppe-conte-scontro-ong-sbarco-migranti-italia-ocean-viking-open-arms.html", "urlToImage": "https://www.liberoquotidiano.it/resizer/600/315/true/1565798857990.PNG--_conte_mi_ha_scritto_di_far_sbarcare_i_migranti__no_salvini_contro_il_premier__una_bomba_ong_sulla_crisi.PNG?1565798954000", "publishedAt": "2019-08-14T14:44:55Z", "content": "Il presidente del Consiglio, Giuseppe Conte, \"mi ha scritto per lo sbarco di alcune centinaia di immigrati a bordo di una Ong che, per\u00f2 \u00e8 una Ong straniera in acque straniere. Gli risponder\u00f2 garbatamente che non si capisce perch\u00e9 debbano sbarcare in Italia\". \u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Wallstreetitalia.com"}, "author": null, "title": "Dopo l'inversione della curva dei rendimenti, vince questo settore - Wall Street Italia", "description": "Partendo dai dati relativi alle ultime 3 inversioni della curva dei rendimenti emerge un solo settore in grado di sovraperformare nei mesi successivi.", "url": "https://www.wallstreetitalia.com/inversione-curva-rendimenti/", "urlToImage": "https://www.wallstreetitalia.com/app/uploads/2019/06/gettyimages-488776162.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:30:55Z", "content": "L\u2019inversione della curva dei rendimenti \u00e8 comunemente considerata come il segnale che anticipa una recessione. Negli Stati Uniti, le ultime nove volte che questo fenomeno si \u00e8 verificato, con rendimenti dei Treasuries decennali pi\u00f9 bassi rispetto ai titoli a \u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": null, "title": "M5S: \"Perch\u00e9 Salvini non si \u00e8 ancora dimesso?\" - Adnkronos", "description": "Il duro post sul blog delle Stelle contro il vicepremier: 'Incoerenza imbarazzante'", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/14/perche-salvini-non-ancora-dimesso_2B8jEs1p2rWRG94n0H75VP.html", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/Redazionale/S/salvinimatteo_ft.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:06:00Z", "content": "(Fotogramma)\r\nPubblicato il: 14/08/2019 16:06\r\n\"L'incoerenza di Salvini \u00e8 davvero imbarazzante. Lui e i suoi ministri leghisti hanno annunciato la sfiducia a Giuseppe Conte e al Governo di cui ancora fanno parte. Ma allora perch\u00e9 continuano a rimanere incolla\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediaset.it"}, "author": null, "title": "Salvini: \"Conte vuole sbarco di alcuni migranti, non capisco perch\u00e9\" - TGCOM", "description": "\"Il premier Giuseppe Conte mi ha scritto per lo sbarco di alcune centinaia di migranti a bordo di una nave di una ong che per\u00f2 \u00e8 straniera e in acque straniere. Gli risponder\u00f2 garbatamente ma non capisco perch\u00e9 debbano sbarcare in Italia\"....", "url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/salvini-conte-vuole-sbarco-di-alcuni-migranti-non-capisco-perche-_3226067-201902a.shtml", "urlToImage": "https://img2.tgcom24.mediaset.it/binary/articolo/ansa/44.$plit/C_2_articolo_3226067_upiFoto1F.jpg?20190814160601", "publishedAt": "2019-08-14T14:05:00Z", "content": "Regole per i commenti\r\nI commenti in questa pagina vengono controllatiTi invitiamo ad utilizzare un linguaggio rispettoso e non offensivo, anche per le critiche pi\u00f9 aspre\r\nIn particolare, durante l'azione di monitoraggio, ci riserviamo il diritto di rimuovere\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Alessia Strinati", "title": "Hostess contrae il morbillo durante un volo, muore dopo qualche giorno a soli 43 anni - Leggo.it", "description": "Contrae il morbillo durante un volo in aereo e dopo qualche giorno muore. La hostess israeliana\u00a0Rotem Amitai \u00e8 morta a 43 anni a causa di\u00a0una meningoencefalite, una complicazione...", "url": "https://www.leggo.it/esteri/news/hostess_contrae_morbillo_durante_un_volo_muore_dopo_qualche_giorno_soli_43_anni-4676208.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/62/08/4676208_1054_hostess_muore_morbillo.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T13:29:00Z", "content": "Contrae il morbillo durante un volo in aereo e dopo qualche giorno muore. La hostess israeliana\u00a0Rotem Amitai \u00e8 morta a 43 anni a causa di\u00a0una meningoencefalite, una complicazione del\u00a0virus\u00a0del\u00a0morbillo. La donna lascia tre bambini dopo aver contratto probabil\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Epstein, guardie che vigilavano si sono addormentate - Agenzia ANSA", "description": "Hanno poi falsificato il rapporto per nascondere l'errore.\u00a0Il black book del finanziere fa tremare i\r\npotenti del mondo (ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/14/epstein-guardie-che-vigilavano-si-sono-addormentate_a03a8940-7ba3-4f19-b2c9-55af0b962250.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/10/58fdc991254f4e4e8a47e1663fc9262c.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T12:33:37Z", "content": "Le due guardie carcerarie che avrebbero dovuto vigilare su Jeffrey Epstein la notte prima del suicidio si sono addormentate lasciando la cella del finanziere senza controlli per almeno tre ore. Gli agenti avrebbero poi falsificato il rapporto per nascondere i\u2026 [+4493 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Rapper A$AP Rocky riconosciuto colpevole - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Il rapper A$AP Rocky e due suoi amici sono stati riconosciuti colpevoli di aggressione da una corte\r\ndi Stoccolma. Lo riferiscono i media svedesi. La pena per i tre \u00e8 stata sospesa. (ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/14/rapper-a$ap-rocky-riconosciuto-colpevole_ab125fef-4ee5-4916-aca7-44e3fa7a05a9.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/5/9/ed0d68518f5f533c85f903777a1415c4.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T12:24:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 14 AGO - Il rapper A$AP Rocky e due suoi amici\r\nsono stati riconosciuti colpevoli di aggressione da una corte di\r\nStoccolma. Lo riferiscono i media svedesi. La pena per i tre \u00e8\r\nstata sospesa. Il rapper era stato incriminato per avere\r\naggredit\u2026 [+114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Redazione Online", "title": "Esplosione nucleare in Russia, radiazioni 16 volte superiori alla norma - Corriere della Sera", "description": "Media locali parlano di evacuazione del villaggio vicino al luogo dell\u2019incidente, ma le autorit\u00e0 smentiscono", "url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_14/esplosione-nucleare-russia-radiazioni-16-volte-superiori-norma-b1730f22-be87-11e9-a77b-3ae559b41f58.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2019/08/14/5165a1b8-be8b-11e9-a77b-3ae559b41f58.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T12:06:00Z", "content": "Vicino al sito dell\u2019esplosione avvenuta sul Mar Bianco gioved\u00ec, in un poligono militare nella regione di Arcangelo, sono stati registrati per circa due ore livelli di radiazioni tra le quattro e le 16 volte sopra la norma. Lo ha fatto sapere il servizio meteo\u2026 [+1930 chars]"}]}