{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Le Havre: Plus d'une tonne de coca\u00efne saisie pour une valeur estim\u00e9e \u00e0 74 millions d'euros - 20 Minutes", "description": "Le ministre de\u00a0l\u2019Action et des Comptes publics G\u00e9rald Darmanin salue la prise, \u00ab\u00a0la plus importante\u00a0\u00bb, r\u00e9alis\u00e9e cette ann\u00e9e", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2583467-20190814-havre-plus-tonne-cocaine-saisie-valeur-estimee-74-millions-euros", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/qEwKZmheTM-XUfjmqXoUjg/648x360_illustration-plus-tonne-cocaine-saisie-havre-valeur-estimee-74-millions-euros-annonce-ministre-action-comptes-publics-darmanin.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:25:45Z", "content": "(Illustration) Plus d'une tonne de coca\u00efne a \u00e9t\u00e9 saisie au Havre pour une valeur estim\u00e9e de 74 millions d'euros, a annonc\u00e9 le ministre de l'Action et des Comptes publics Darmanin. Steve Sapp/CBP/Cover Images/SIPA\r\nPlus dune tonne de coca\u00efne a \u00e9t\u00e9 saisie dans \u2026 [+2028 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Masters 1000 de Cincinnati : Richard Gasquet qualifi\u00e9 pour les huiti\u00e8mes - Tennis - ATP - Cincinnati - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Richard Gasquet s'est qualifi\u00e9, mercredi, pour les huiti\u00e8mes de finale du Masters 1000 de Cincinnati apr\u00e8s son succ\u00e8s sur Federico Delbonis (7-5, 7-6 [1]).", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Masters-1000-de-cincinnati-richard-gasquet-qualifie-pour-les-huitiemes/1049005", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/deuxieme-victoire-d-affilee-pour-richard-gasquet-dans-l-ohio-j-y-ahern-usa-today-sports-pres/1500000001200436/0:0,1997:1331-640-427-75/50c3e.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:14:27Z", "content": "Apr\u00e8s sa victoire sur Andy Murray au premier tour, Richard Gasquet encha\u00eene \u00e0 Cincinnati. Le Fran\u00e7ais a domin\u00e9, mercredi, l'Argentin Federico Delbonis (7-5, 7-6 [1]), lucky loser apr\u00e8s le forfait de Dominic Thiem, malade.\r\nLe forfait de la t\u00eate de s\u00e9rie n\u00b04\u00a0?\u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "L'explosion de missiles sur une base militaire russe relance-t-elle la course \u00e0 l'armement nucl\u00e9aire ? 3 questions \u00e0 Bruno Hellendorf - RTBF", "description": "Moscou a\u00a0confirm\u00e9 ce mercredi que l\u2019explosion \u00e0 caract\u00e8re nucl\u00e9aire, qui a co\u00fbt\u00e9 la vie \u00e0 5 personnes jeudi dernier, \u00e9tait bien li\u00e9e \u00e0 des tests de \"nouveaux\u00a0armements\". L\u2019incident rapport\u00e9 a eu lieu jeudi dernier sur une base de tir de...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_l-explosion-de-missiles-sur-une-base-militaire-russe-relance-t-elle-la-course-a-l-armement-nucleaire-3-questions-a-bruno-hellendorf?id=10292192", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/4/6/fb175adb8439b0a287d976949950dfcb-1565802394.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:10:00Z", "content": "Moscou a\u00a0confirm\u00e9 ce mercredi que lexplosion \u00e0 caract\u00e8re nucl\u00e9aire, qui a co\u00fbt\u00e9 la vie \u00e0 5 personnes jeudi dernier, \u00e9tait bien li\u00e9e \u00e0 des tests de \"nouveaux\u00a0armements\". Lincident rapport\u00e9 a eu lieu jeudi dernier sur une base de tir de missiles nucl\u00e9aires dans\u2026 [+2172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Roissy : une femme interpell\u00e9e avec un pistolet charg\u00e9 dans son sac \u00e0 l'a\u00e9roport - RTL.fr", "description": "INFO RTL - La ressortissante indienne a pass\u00e9 les contr\u00f4les de s\u00e9curit\u00e9 avec un pistolet charg\u00e9 dans son bagage cabine.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/roissy-une-femme-interpellee-avec-un-pistolet-charge-dans-son-sac-a-l-aeroport-7798183456", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2019/0814/7798183464_des-voyageurs-passent-le-portique-de-securite-a-l-aeroport-roissy-charles-de-gaulle.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:04:00Z", "content": "Cette histoire a de quoi inqui\u00e9ter sur la s\u00e9curit\u00e9 dans les a\u00e9roports. Une ressortissante indienne a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e par les fonctionnaires de la police aux fronti\u00e8res (PAF) \u00e0 l'a\u00e9roport de Roissy-Charles-de-Gaulle, \u00e0 Paris, le lundi 12 ao\u00fbt. Elle est parvenu\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le10sport.com"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "OM : Villas-Boas note un probl\u00e8me avec Benedetto\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Pr\u00e9sent en conf\u00e9rence de presse, Andr\u00e9 Villas-Boas s\u2019est prononc\u00e9 sur les d\u00e9buts de Dario Benedetto.", "url": "https://le10sport.com/football/ligue1/om/om-villas-boas-note-un-probleme-avec-benedetto-469280", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0015/153863.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T16:52:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 14 ao\u00fbt 2019 \u00e0 18h52 par La r\u00e9daction mis \u00e0 jour le 14 ao\u00fbt 2019 \u00e0 18h53 Pr\u00e9sent en conf\u00e9rence de presse, Andr\u00e9 Villas-Boas sest prononc\u00e9 sur les d\u00e9buts de Dario Benedetto.\r\n\u00c0 loccasion de son passage en conf\u00e9rence de presse, Andr\u00e9 Villas-Boas a exp\u2026 [+456 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Fran\u00e7ais", "title": "BFM TV pourrait dispara\u00eetre de la Freebox d\u00e8s le 16 ao\u00fbt - RT en fran\u00e7ais", "description": "Nouvelle \u00e9tape dans la bataille pour la r\u00e9mun\u00e9ration des cha\u00eenes t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es que se livrent propri\u00e9taires et diffuseurs : Free pourrait ne plus diffuser BFM TV, RMC D\u00e9couverte et RMC Story d\u00e8s le 16 ao\u00fbt selon leur maison-m\u00e8re, Altice.", "url": "https://francais.rt.com/france/64990-bfmtv-pourrait-disparaitre-freebox-des-16-aout", "urlToImage": "https://cdni-rt.secure2.footprint.net/french/images/2019.08/original/5d54128d488c7bc17a8b4567.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:20:43Z", "content": "Nouvelle \u00e9tape dans la bataille pour la r\u00e9mun\u00e9ration des cha\u00eenes t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es que se livrent propri\u00e9taires et diffuseurs : Free pourrait ne plus diffuser BFM TV, RMC D\u00e9couverte et RMC Story d\u00e8s le 16 ao\u00fbt selon leur maison-m\u00e8re, Altice.\r\nLe patron de la branche\u2026 [+1611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "La p\u00eache \u00e9lectrique est officiellement interdite dans les eaux fran\u00e7aises - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/metiers/agriculture/la-peche-electrique-est-officiellement-interdite-dans-les-eaux-francaises_3576693.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75nj5dogj-e736/1500/843/19869887.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:01:08Z", "content": "Jug\u00e9e d\u00e9vastatrice pour la faune et les fonds marins, elle est peu utilis\u00e9e en France, au contraire des Pays-Bas, qui en sont les principaux partisans en Europe.C'est l'une des techniques de p\u00eache les plus contest\u00e9es.\u00a0La p\u00eache \u00e9lectrique\u00a0est d\u00e9sormais officie\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursedirect.fr"}, "author": "ERIC PIERMONT", "title": "La Bourse de Paris termine sur une chute de 2,08% \u00e0 5.251,30 points - Bourse Direct", "description": "Salle de contr\u00f4le d'Euronext, l'op\u00e9rateur de la Bourse de Paris, \u00e0 La D\u00e9fense, le 27 avril...", "url": "https://www.boursedirect.fr/fr/actualites/categorie/economie/la-bourse-de-paris-termine-sur-une-chute-de-2-08-a-5-251-30-points-afp-29a31d84068017617f065a826d57f3e221838e64", "urlToImage": "https://www.boursedirect.fr/media/articles/afp/la-bourse-de-paris-termine-sur-une-chute-de-2-08-a-5-251-30-points/salle-de-controle-d-euronext-l-operateur-de-la-bourse-de-paris-a-la-defens.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:53:00Z", "content": "Copyright \u00a9 2019 AFP. Tous droits de reproduction et de repr\u00e9sentation r\u00e9serv\u00e9s.\r\nToutes les informations reproduites dans cette rubrique (d\u00e9p\u00eaches, photos, logos) sont prot\u00e9g\u00e9es par des droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle d\u00e9tenus par l'AFP. Par cons\u00e9quent, au\u2026 [+403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Syrie: un avion du r\u00e9gime abattu par les djihadistes, le pilote captur\u00e9 - Le Figaro", "description": "", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/syrie-un-avion-du-regime-abattu-par-les-djihadistes-le-pilote-capture-20190814", "urlToImage": null, "publishedAt": "2019-08-14T15:45:58Z", "content": "Un avion du r\u00e9gime a \u00e9t\u00e9 abattu mercredi par les djihadistes dans le nord-ouest de la Syrie, et son pilote captur\u00e9, une premi\u00e8re depuis l'escalade militaire des derniers mois dans cette r\u00e9gion pilonn\u00e9e par les forces pro-Damas, a affirm\u00e9 l'Observatoire syrien\u2026 [+1976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "INFO FRANCE 3. Interpellation violente \u00e0 Saint-Ouen : l'homme arr\u00eat\u00e9 porte plainte pour \"torture et actes d... - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/police/info-france-3-interpellation-violente-a-saint-ouen-l-homme-arrete-porte-plainte-pour-actes-de-torture-et-de-barbarie_3576709.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75nj5dk7i-e354/1500/843/19869695.png", "publishedAt": "2019-08-14T15:44:24Z", "content": "Il affirme avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9trangl\u00e9 et avoir re\u00e7u des coups de taser dans les organes g\u00e9nitaux, vendredi 9 ao\u00fbt, dans cette ville de Seine-Saint-Denis.Il affirme avoir \u00e9t\u00e9 tortur\u00e9. L'homme\u00a0interpell\u00e9 vendredi\u00a09 ao\u00fbt \u00e0 Saint-Ouen (Seine-Saint-Denis) apr\u00e8s un combat \u2026 [+2804 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-france.fr"}, "author": "Sinclair Guillosson", "title": "Supercoupe d\u2019Europe. Liverpool - Chelsea : gagner pour \u00e9viter le coup de Blues - Ouest-France", "description": "Liverpool et Chelsea - vainqueurs respectivement de la derni\u00e8re \u00e9dition de la Ligue des champions et de la Ligue Europa - s\u2019affrontent ce soir dans le cadre de la Supercoupe d\u2019Europe \u00e0 Istanbul (20\u2009h\u200945). Pour Liverpool c\u2019est l\u2019occasion de soulever le premier\u2026", "url": "https://www.ouest-france.fr/sport/football/supercoupe-d-europe-liverpool-chelsea-gagner-pour-eviter-le-coup-de-blues-6480057", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/1da1e33d09138d9e6bc78e532a024c1d-supercoupe-d-europe-liverpool-chelsea-gagner-pour-eviter-le-coup-de-blues.jpg?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C24&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=3bdb773ba41842acbabbb56342a2205687b903dfc0dda1ffe1f8a419c1d43d66", "publishedAt": "2019-08-14T15:15:00Z", "content": "Liverpool et Chelsea - vainqueurs respectivement de la derni\u00e8re \u00e9dition de la Ligue des champions et de la Ligue Europa - saffrontent ce soir dans le cadre de la Supercoupe dEurope \u00e0 Istanbul (20h45). Pour Liverpool cest loccasion de soulever le premier troph\u2026 [+4269 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tradingsat.com"}, "author": null, "title": "L'inversion de la courbe des taux du Tr\u00e9sor am\u00e9ricain inqui\u00e8te Wall Street - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Au c\u0153ur des pr\u00e9occupations des march\u00e9s en d\u00e9cembre dernier, l'inversion de la courbe des taux sur les bons du Tr\u00e9sor am\u00e9ricains \u00e0 deux et \u2026", "url": "https://www.tradingsat.com/actualites/marches/l-inversion-de-la-courbe-des-taux-du-tresor-americain-inquiete-wall-street-875503.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/l-inversion-de-la-courbe-des-taux-preoccupe-wall-street-632229.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:00:00Z", "content": "(BFM Bourse) - Au cur des pr\u00e9occupations des march\u00e9s en d\u00e9cembre dernier, l'inversion de la courbe des taux sur les bons du Tr\u00e9sor am\u00e9ricains \u00e0 deux et dix ans a fini par devenir effective en d\u00e9but d'apr\u00e8s-midi, mercredi, pour la premi\u00e8re fois depuis 2007. R\u00e9\u2026 [+4025 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Edoxie Allier", "title": "Les compl\u00e9ments alimentaires pour prot\u00e9ger le coeur seraient inutiles - Le Figaro", "description": "Une \u00e9tude souligne une nouvelle fois l\u2019inutilit\u00e9 de la majorit\u00e9 des compl\u00e9ments alimentaires, notamment pour la sant\u00e9 cardiovasculaire.", "url": "http://sante.lefigaro.fr/article/les-complements-alimentaires-pour-proteger-le-coeur-seraient-inutiles/", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/805x453_crop/2019/08/14/XVMc6b5f96c-bea0-11e9-9415-2d5a7860f329.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:38:25Z", "content": "Une \u00e9tude souligne une nouvelle fois linutilit\u00e9 de la majorit\u00e9 des compl\u00e9ments alimentaires, notamment pour la sant\u00e9 cardiovasculaire.S\u00e9l\u00e9nium, b\u00eatacarot\u00e8ne, vitamines, antioxydants Un peu plus de deux Fran\u00e7ais sur dix prennent r\u00e9guli\u00e8rement des compl\u00e9ments a\u2026 [+3992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic.com"}, "author": "Nathan Le Gohlisse", "title": "LineageOS suspend temporairement le support des smartphones Xiaomi - Clubic.com", "description": "Mauvaise nouvelle. Alors que 13 smartphones viennent de recevoir leur s\u00e9same vers la build Pie de LineageOS, la ROM custom cesse temporairement de supporter les appareils Xiaomi. En tout, une quinzaine de smartphones sont concern\u00e9s.", "url": "https://www.clubic.com/os-mobile/android/actualite-866858-lineageos-suspend-temporairement-support-smartphones-xiaomi.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1738668/raw", "publishedAt": "2019-08-14T14:23:36Z", "content": "1. Participez aux discussionsNous encourageons chacun \u00e0 exprimer ses id\u00e9es sur les sujets qui l'int\u00e9ressent, et \u00e0 faire profiter l'ensemble de la communaut\u00e9 de son expertise sur un sujet particulier.\r\n2. Partagez vos connaissancesQue vous soyez expert ou amat\u2026 [+1629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Affaire Epstein : qui est Jean-Luc B, le Fran\u00e7ais soup\u00e7onn\u00e9 d'\u00eatre \"rabatteur\" ? - RTL.fr", "description": "\u00c9CLAIRAGE - L'agent de mannequin a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 de viols il y a quelques ann\u00e9es. Il aurait livr\u00e9 des jeunes filles \u00e0 Epstein.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/international/affaire-epstein-qui-est-jean-luc-b-le-francais-soupconne-d-etre-rabatteur-7798182990", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/cache/kfpoPubT_ZMFMlbLNh1Dbg/2000v1335-0/online/image/2019/0814/7798183037_des-manifestants-brandissent-la-photo-de-jeffrey-epstein.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:22:00Z", "content": "L'affaire Epstein a-t-elle des ramifications en France ? La question se pose et prend de plus en plus d'\u00e9paisseur. Des soup\u00e7ons se portent sur Jean-Luc B. un agent de mannequin parisien. Il aurait jou\u00e9 pour le milliardaire le r\u00f4le de rabatteur.\r\nJean-Luc B. e\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ohmymag.com"}, "author": "Asmaa Boussaha", "title": "Des chercheurs pensent avoir trouv\u00e9 un vaccin contre la Chlamydia, cette infection qui peut rendre les femmes st\u00e9riles - Ohmymag", "description": "Une \u00e9tude publi\u00e9e dans une revue scientifique britannique fait \u00e9tat de r\u00e9sultats encourageants dans la recherche d\u2019un vaccin contre la chlamydia. Cette infection sexuellement tran\u2026", "url": "https://www.ohmymag.com/news/des-chercheurs-pensent-avoir-trouve-un-vaccin-contre-la-chlamydia-cette-infection-qui-peut-rendre-les-femmes-steriles_art129809.html", "urlToImage": "https://img.ohmymag.com/alternative/1280/prevention/vaccin_544796467e8fdf8e7581c71f39e697dae00e21d3.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T13:20:21Z", "content": "Une \u00e9tude publi\u00e9e dans une revue scientifique britannique fait \u00e9tat de r\u00e9sultats encourageants dans la recherche dun vaccin contre la chlamydia. Cette infection sexuellement transmissible, la plus r\u00e9pandue dans le monde, peut rendre les femmes st\u00e9riles si ell\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Le rappeur A$AP Rocky condamn\u00e9 \u00e0 de la prison avec sursis en Su\u00e8de pour violences - Le Monde", "description": "Le parquet avait requis six mois ferme, estimant que l\u2019artiste et ses copr\u00e9venus ont agress\u00e9 la victime alors qu\u2019ils avaient pour eux le nombre et la force physique.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2019/08/14/le-rappeur-a-ap-rocky-condamne-a-de-la-prison-avec-sursis-pour-violences-en-suede_5499425_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/08/14/280/0/3184/1592/1440/720/60/0/821e410_4qomhReL3zQ_jc_4nVbhB5Yl.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T13:13:11Z", "content": "Il risquait une peine de six mois de prison ferme, il sen sort avec du sursis. Le rappeur am\u00e9ricain A$AP Rocky a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mercredi\u00a014\u00a0ao\u00fbt en Su\u00e8de \u00e0 de la prison avec sursis pour violences \u00e0 la suite dune rixe \u00e0 la fin de juin \u00e0 Stockholm.\r\nLe tribunal a\u2026 [+2325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFM BUSINESS", "title": "Les bourses \u00e0 nouveau secou\u00e9es par des mauvaises nouvelles - BFMTV.COM", "description": "Apr\u00e8s le rebond de mardi, les places europ\u00e9ennes l\u00e2chent plus de 2% notamment \u00e0 cause de l\u2019inversion de la courbe des taux aux Etats-Unis, signe d\u2019une r\u00e9cession \u00e0 court terme.", "url": "https://bfmbusiness.bfmtv.com/monde/les-bourses-a-nouveau-secouees-par-des-mauvaises-nouvelles-1749018.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/bec/f3f10d373bb945e5db5747edb6626.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T13:09:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Certains MacBook Pro de 15 pouces sont d\u00e9sormais interdits dans les avions - 01net.com", "description": "Rappel\u00e9s pour un probl\u00e8me de batterie d\u00e9faillante, quelques milliers de MacBook Pro 15 pouces (g\u00e9n\u00e9ration mi-2015) n'ont plus le droit de prendre l'avion. Les compagnies a\u00e9riennes commencent \u00e0 interdire l'utilisation de l'appareil.", "url": "https://www.01net.com/actualites/certains-macbook-pro-de-15-pouces-sont-desormais-interdits-dans-les-avions-1748909.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/29a/302c8c172ffdbb42598ac54d411c6.png", "publishedAt": "2019-08-14T12:09:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "title": "MALAISIE. Apr\u00e8s la d\u00e9couverte du corps d\u00e9nud\u00e9 de Nora, une enqu\u00eate ouverte en France - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Le corps de Nora Quoirin, la jeune Franco-Irlandaise disparue en Malaisie, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert mardi, d\u00e9nud\u00e9, au fond d\u2019un ravin dans la jungle, apr\u00e8s dix jours d\u2019intenses recherches. Le parquet de Paris a ouvert une enqu\u00eate.", "url": "https://www.dna.fr/actualite/2019/08/14/apres-la-decouverte-du-corps-denude-de-nora-une-enquete-ouverte-en-france", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/DAF9A047-4BE9-4ED9-804F-5A1F57465992/COM_01/photo-1565782518.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T10:55:00Z", "content": "Le parquet de Paris a ouvert vendredi une enqu\u00eate pr\u00e9liminaire pour enl\u00e8vement et s\u00e9questration apr\u00e8s la\u00a0disparition en Malaisie de Nora Quoirin, selon France info.\r\nLa\u00a0jeune Franco-Irlandaise\u00a0avait disparu il y a une dizaine de jours en Malaisie. Son corps a\u2026 [+1602 chars]"}]}