{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Owl24.de"}, "author": null, "title": "Lena Meyer-Landrut unter Schock: Paparazzo-Foto treibt sie in den Wahnsinn | Stars - owl24.de", "description": "Lena Meyer-Landrut ist v\u00f6llig fassungslos. Auf Instagram schildert die S\u00e4ngerin eine Szene, die ihr die Luft zum Atmen raubt.", "url": "https://www.owl24.de/promis/lena-meyer-landrut-unter-schock-paparazzo-foto-treibt-sie-in-wahnsinn-zr-12911537.html", "urlToImage": "https://www.owl24.de/bilder/2019/08/13/12911537/1150282425-lena-meyer-landrut-Mo7p0qBdpef.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:59:00Z", "content": "Lena Meyer-Landrut ist v\u00f6llig fassungslos. Auf Instagram schildert die S\u00e4ngerin eine Szene, die ihr die Luft zum Atmen raubt.Berlin - Was f\u00fcr ein Schock f\u00fcr Lena Meyer-Landrut (28). Die S\u00e4ngerin erz\u00e4hlt auf Instagram von einer unangenehmen Situation, die ihr \u2026 [+3877 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Massaker an irakischen Zivilisten: Blackwater-S\u00f6ldner muss lebenslang in Haft - SPIEGEL ONLINE", "description": "US-S\u00f6ldner er\u00f6ffneten 2007 auf einem Kreisverkehr im irakischen Bagdad das Feuer auf Zivilisten. Nach einer erfolgreichen Berufung ist ein ehemaliger Blackwater-Mitarbeiter nun erneut verurteilt worden.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/massaker-im-irak-blackwater-soeldner-muss-lebenslang-in-haft-a-1282000.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458796-860_poster_16x9-gfly-1458796.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:49:31Z", "content": "Donnerstag, 15.08.2019 \u00a0\r\n08:49 Uhr\r\nZw\u00f6lf Jahre nach einem Massaker an irakischen Zivilisten hat ein US-Gericht einen fr\u00fcheren Blackwater-S\u00f6ldner erneut zu lebenslanger Haft verurteilt. \r\nDas Strafma\u00df gegen den fr\u00fcheren Mitarbeiter der Sicherheitsfirma wurde\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "WELT", "title": "Neue StVO geplant: Rettungsgasse, Falschparken \u2013 Scheuer will Bu\u00dfgelder drastisch erh\u00f6hen - DIE WELT", "description": "Das Verkehrsministerium will eine neue Stra\u00dfenverkehrsordnung einf\u00fchren. Dabei soll einem Bericht zufolge vor allem das Bu\u00dfgeld bei Verst\u00f6\u00dfen gegen die Rettungsgasse drastisch erh\u00f6ht werden. Ein neues Verkehrsschild ist auch geplant.", "url": "https://www.welt.de/politik/article198566821/Neue-StVO-geplant-Rettungsgasse-Falschparken-Scheuer-will-Bussgelder-drastisch-erhoehen.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/politik/mobile198568781/9971356987-ci16x9-w1200/Krisenmanagement-bei-Pkw-Maut.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:39:00Z", "content": "Im deutschen Stra\u00dfenverkehr wird sich einem Bericht der Bild-Zeitung zufolge einiges \u00e4ndern. Parken in zweiter Reihe, auf Geh- und Radwegen sowie das Halten auf Schutzstreifen soll demnach k\u00fcnftig bis zu 100 Euro Strafe kosten. Bisher sind es 15 bis 30 Euro. \u2026 [+1692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Um mehr Kapazit\u00e4t zu schaffen:Riexinger will 1. Klasse im Regio abschaffen - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Regionalbahnen ohne erste Klasse - unvorstellbar? Linken-Chef Riexinger will genau das. Im restlichen Nahverkehr sei das ganz normal. Au\u00dferdem k\u00f6nne man es sich in Zeiten der Verkehrswende nicht mehr leisten, \" fast leere Waggons mitzuschleppen\".", "url": "https://www.n-tv.de/politik/Riexinger-will-1-Klasse-im-Regio-abschaffen-article21208002.html", "urlToImage": "https://bilder4.n-tv.de/img/incoming/crop21207999/2051321048-cImg_16_9-w1200/116500533.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:15:40Z", "content": "Regionalbahnen ohne erste Klasse - unvorstellbar? Linken-Chef Riexinger will genau das. Im restlichen Nahverkehr sei das ganz normal. Au\u00dferdem k\u00f6nne man es sich in Zeiten der Verkehrswende nicht mehr leisten, \" fast leere Waggons mitzuschleppen\". \r\nLinken-Bun\u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Landtagswahlen im Osten: BDI-Pr\u00e4sident warnt vor Erfolg der AfD - SPIEGEL ONLINE", "description": "Die AfD kann bei den Landtagswahlen in Brandenburg und Sachsen auf hohe Zuw\u00e4chse hoffen. BDI-Chef Dieter Kempf sieht dadurch Gefahren f\u00fcr die Wirtschaft und warnt: \"Erfolge der AfD schaden dem Image unseres Landes.\"", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/landtagswahlen-in-ostdeutschland-industrie-warnt-vor-afd-erfolg-a-1281993.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1434912-860_poster_16x9-ggkl-1434912.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:00:55Z", "content": "Donnerstag, 15.08.2019 \u00a0\r\n08:00 Uhr\r\nIn gut zwei Wochen werden in Brandenburg und Sachsen neue Landesregierungen gew\u00e4hlt. Die AfD hat in Brandenburg laut einer aktuellen Umfrage gute Chancen, st\u00e4rkste Kraft im Landtag zu werden. In Sachsen kommt sie in Umfrag\u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": "Ingo Pakalski", "title": "Smarte Wecker im Test: Unter den Blinden ist der Ein\u00e4ugige K\u00f6nig - Golem.de - Golem.de", "description": "Einen guten smarten Wecker zu bauen, ist offenbar gar nicht so einfach. Bei Amazons Echo Show 5 und Lenovos Smart Clock fehlen uns viele Basisfunktionen. Daf\u00fcr ist einer der", "url": "https://www.golem.de/news/smarte-wecker-im-test-unter-den-blinden-ist-der-einaeugige-koenig-1908-143178.html", "urlToImage": "https://www.golem.de/1908/143178-205376-205373_rc.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:00:01Z", "content": "Amazon hat nach dem Echo Spot mit dem Echo Show 5 einen neuen smarten Wecker im Sortiment. Und Lenovo betritt diesen Markt mit der Smart Clock. Beide Ger\u00e4te werden mit der Stimme oder \u00fcber den Touchscreen bedient. Im Echo-Ger\u00e4t kommt Amazons digitaler Assiste\u2026 [+3764 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE", "title": "Wall Street: Angst vor Rezession l\u00e4sst B\u00f6rsenkurse sinken - ZEIT ONLINE", "description": "Die B\u00f6rsen reagieren auf global schwache Konjunkturdaten. Zuerst ging es f\u00fcr den Dow Jones ins Minus, nun fallen auch an den asiatischen B\u00f6rsen die Kurse.", "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/boerse/2019-08/wall-street-boerse-dow-jones-nikkei-kursrutsch", "urlToImage": "https://img.zeit.de/wirtschaft/boerse/2019-08/boerse-rezession-dow-jones-asien/wide__1300x731", "publishedAt": "2019-08-15T05:42:21Z", "content": "Die US-B\u00f6rsen haben am Mittwoch im Minus geschlossen. Der\u00a0Dow-Jones-Index der Standardwerte schloss 3,05 Prozent tiefer bei 25.479 Punkten. Das Ereignis hat auch Auswirkungen auf die asiatischen B\u00f6rsen, wo ebenfalls fallende Kurse verzeichnet wurden: F\u00fcr den \u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fussballtransfers.com"}, "author": null, "title": "Coutinho \u00f6ffnet sich dem FC Bayern | Der Stand bei Mandzukic - FussballTransfers.com", "description": "Philippe Coutinho kristallisiert sich immer deutlicher als Ersatzmann f\u00fcr Leroy San\u00e9 heraus. Dabei signalisiert der Brasilianer durchaus Bereitschaft, zum FC Bayern zu kommen. Gleiches gilt f\u00fcr Mario Mandzukic, dessen Wechsel nach M\u00fcnchen gestern (...)", "url": "http://www.fussballtransfers.com/bundesliga/coutinho-offnet-sich-bayern-der-stand-bei-mandzukic_107824", "urlToImage": "http://www.fussballtransfers.com/bilder/a/philippe-coutinho-kann-sich-einen-bayern-wechsel-gut-vorstellen_107824.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:33:06Z", "content": "Philippe Coutinho kann sich gut vorstellen, in diesem Sommer den Schritt vom FC Barcelona zum FC Bayern zu gehen. Nach Informationen des \u201akickerbesch\u00e4ftigt sich der Brasilianer aktuell nur mit Paris St. Germain und dem FC Bayern. Die Bundesliga empfinde Couti\u2026 [+1479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "Janna Specken, t-online.de", "title": "\"Die Bachelorette\": Ein intimes \u00dcbernachtungsdate und ein freiwilliger Ausstieg - t-online.de", "description": "Die Bachelorette geht auf Tuchf\u00fchlung. Gerda hat zum ersten Mal in dieser Staffel einen der Kandidaten gebeten, bei ihr in der Villa zu \u00fcbernachten. F\u00fcr die \u00fcbrigen Rosenkavaliere ist das ein Schlag ins Gesicht.", "url": "https://www.t-online.de/unterhaltung/tv/id_86261482/-die-bachelorette-ein-intimes-uebernachtungsdate-und-ein-freiwilliger-ausstieg.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/86/26/16/04/id_86261604/tid_da/gerda-und-tim-die-beiden-verstehen-sich-sehr-gut-.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:27:00Z", "content": "Die Bachelorette geht auf Tuchf\u00fchlung. Gerda hat zum ersten Mal in dieser Staffel einen der Kandidaten gebeten, bei ihr in der Villa zu \u00fcbernachten. F\u00fcr die \u00fcbrigen Rosenkavaliere ist das ein Schlag ins Gesicht.\u00a0\r\nSchon ziemlich fr\u00fch hatte Gerda sich sehr f\u00fcr\u2026 [+2515 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Hongkong-Krise: Trump schl\u00e4gt Treffen mit Xi vor - tagesschau.de", "description": "Nach Berichten \u00fcber chinesische Truppenbewegungen an der Grenze zu Hongkong w\u00e4chst international die Sorge vor einer Eskalation: US-Pr\u00e4sident Trump sucht das Gespr\u00e4ch mit Chinas Staatschef Xi - und fordert eine \"humane L\u00f6sung\".", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/hongkong-831.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trump-2513~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:25:00Z", "content": "Nach Berichten \u00fcber chinesische Truppenbewegungen an der Grenze zu Hongkong w\u00e4chst international die Sorge vor einer Eskalation: US-Pr\u00e4sident Trump sucht das Gespr\u00e4ch mit Chinas Staatschef Xi - und fordert eine \"humane L\u00f6sung\".\r\n US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat\u2026 [+2827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Supercup: J\u00fcrgen Klopp triumphiert mit dem FC Liverpool gegen Chelsea - t-online.de", "description": "Der europ\u00e4ischen Supercup geh\u00f6rt dem FC Liverpool \u2013 und J\u00fcrgen Klopp. Das Spiel blieb bis zum Schluss spannend: Im Elfmeterschie\u00dfen konnten sich die 'Reds' endg\u00fcltig gegen Chelsea durchsetzen.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/europa-league/id_86270254/supercup-juergen-klopp-triumphiert-mit-dem-fc-liverpool-gegen-chelsea.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/86/27/00/72/id_86270072/tid_da/uefa-supercup-sieger-2019-liverpool-kapitaen-jordan-henderson-m-praesentiert-den-pokal-.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:18:00Z", "content": "Der europ\u00e4ischen Supercup geh\u00f6rt dem FC Liverpool und J\u00fcrgen Klopp. Das Spiel blieb bis zum Schluss spannend: Im Elfmeterschie\u00dfen konnten sich die \"Reds\" endg\u00fcltig gegen Chelsea durchsetzen.\u00a0\r\nJ\u00fcrgen Klopp hat mit dem\u00a0FC Liverpool\u00a0die n\u00e4chste \"Silverware\" abg\u2026 [+3679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "author": null, "title": "Philippe Coutinho zum FC Bayern: Klappt der \u00dcberraschungstransfer? Mega-Gehalt? | FC Bayern - tz.de", "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen sucht weiter nach Verst\u00e4rkungen in der Offensive. Kommt nun Philippe Coutinho? Der Transfer h\u00e4ngt offenbar nur an einer Personalie.", "url": "https://www.tz.de/sport/fc-bayern/philippe-coutinho-zum-fc-bayern-klappt-ueberraschungstransfer-12898587.html", "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2019/08/08/12898587/908425821-fc-bayern-philippe-coutinho-transfer-fc-barcelona-1l9C8fnYBhef.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:15:51Z", "content": "Der FC Bayern M\u00fcnchen sucht weiter nach Verst\u00e4rkungen in der Offensive. Kommt nun Philippe Coutinho? Der Transfer h\u00e4ngt offenbar nur an einer Personalie.Der FC Bayern M\u00fcnchen ist an Philippe Coutinho vom FC Barcelona interessiert.\r\nDer Brasilianer wird nach d\u2026 [+13085 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Merkur.de"}, "author": null, "title": "Greta Thunberg droht Fiasko: Erst seekrank - dann auch noch mieses Wetter | Politik - Merkur.de", "description": "Greta Thunberg startet ihren abenteuerlichen Trip per Renn-Segelboot \u00fcber den Atlantik. Die meteorologischen Vorzeichen sind nicht gut: Es wird keine leichte Reise f\u00fcr die 16-J\u00e4hrige.", "url": "https://www.merkur.de/politik/greta-thunberg-droht-fiasko-erst-seekrank-dann-auch-noch-mieses-wetter-zr-12914106.html", "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2019/08/13/12914106/2030263998-greta-thunberg-ueberquert-mit-einem-segelboot-atlantik-8cAjr6kef.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T04:18:00Z", "content": "Greta Thunberg startet ihren abenteuerlichen Trip per Renn-Segelboot \u00fcber den Atlantik. Die meteorologischen Vorzeichen sind nicht gut: Es wird keine leichte Reise f\u00fcr die 16-J\u00e4hrige.\u00a0Klimaaktivistin Greta Thunberg wird im September am UN-Klimagipfel in New Y\u2026 [+6254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Heise.de"}, "author": "Ronald Eikenberg", "title": "Kasper-Spy: Kaspersky-Virenschutz gef\u00e4hrdet Privatsph\u00e4re der Nutzer - heise online", "description": "Mit seiner Antiviren-Software verspricht Kaspersky Sicherheit und Datenschutz. Durch ein Datenleck konnten Dritte die Nutzer allerdings jahrelang beim Surfen ausspionieren.", "url": "https://www.heise.de/ct/artikel/Kasper-Spy-Kaspersky-Virenschutz-gefaehrdet-Privatsphaere-der-Nutzer-4495127.html", "urlToImage": "https://heise.cloudimg.io/bound/1200x1200/q85.png-lossy-85.webp-lossy-85.foil1/_www-heise-de_/ct/imgs/04/2/7/3/0/3/1/2/image-1565615156626495-0d34b6da73d0190e.jpeg", "publishedAt": "2019-08-15T04:00:00Z", "content": "Mit seiner Antiviren-Software verspricht Kaspersky Sicherheit und Datenschutz. Durch ein Datenleck konnten Dritte die Nutzer allerdings jahrelang beim Surfen ausspionieren.This article is also available in English\r\nF\u00fcr unseren gro\u00dfen Test von Antiviren-Softwa\u2026 [+9022 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE", "title": "Hongkong: Trump schl\u00e4gt Chinas Pr\u00e4sidenten Krisentreffen vor - ZEIT ONLINE", "description": "China soll die Krise in Hongkong \"schnell und menschlich l\u00f6sen\", fordert der US-Pr\u00e4sident. Er vermengt auch den Handelsstreit mit den Unruhen und regt ein Treffen an.", "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2019-08/hongkong-krise-china-truppen-usa-donald-trump", "urlToImage": "https://img.zeit.de/politik/ausland/2019-08/hongkong-demonstrationen-china-usa/wide__1300x731", "publishedAt": "2019-08-15T03:10:00Z", "content": "Hongkong - Donald Trump bietet Xi Jinping Treffen anAngesichts der Proteste in Hongkong hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump dem chinesischen Staatschef ein Treffen angeboten. Trump fordert eine schnelle und menschliche L\u00f6sung.\u00a9\u00a0Foto:\u00a0Susan Walsh/dpa\r\nUS-Pr\u00e4sident D\u2026 [+2707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "author": "S\u00fcddeutsche.de GmbH, Munich, Germany", "title": "Landtagswahlen - \u00dcber welche B\u00fcndnisse die Parteien nachdenken - S\u00fcddeutsche Zeitung", "description": "Minderheitsregierung? Schwarz-gr\u00fcn-rot? CDU und Linke in einem Regierungsb\u00fcndnis? Sicher ist vor den Landtagswahlen nur: Die AfD wirbelt die politische Landschaft in Brandenburg und Sachsen durcheinander - und mit ihr koalieren will keiner.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/politik/brandenburg-sachsen-landtagswahl-koalitionen-1.4562697", "urlToImage": "https://media-cdn.sueddeutsche.de/image/sz.1.4564115/1200x675/landtagswahlen-sachsen-brandenburg.jpg?v=1565795737", "publishedAt": "2019-08-15T02:52:00Z", "content": "Wegen der St\u00e4rke der AfD denken die anderen Parteien vor den Landtagswahlen in drei neuen Bundesl\u00e4ndern \u00fcber teils gewagte B\u00fcndnisse nach.\r\nIn Brandenburg sehen Umfragen die AfD vorne, in Sachsen liefert sich die regierende CDU ein Kopf-an-Kopf-Rennen mit der\u2026 [+5459 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Petition f\u00fcr neuen Stra\u00dfennamen: Steht der Trump Tower bald in der Obama-Avenue? - SPIEGEL ONLINE", "description": "Eigentlich als Scherz hat eine US-Amerikanerin eine Petition gestartet, einen Teil der 5th Avenue in New York City nach Ex-Pr\u00e4sident Obama zu benennen. Hunderttausende finden das prima - einer vermutlich nicht.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/ausland/petition-fuer-neuen-strassennamen-trump-tower-bald-in-der-obama-avenue-a-1281987.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458779-860_poster_16x9-ngkl-1458779.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T02:49:28Z", "content": "Donnerstag, 15.08.2019 \u00a0\r\n04:49 Uhr\r\nAlles fing als Witz an, den Elizabeth Rowin aufgeschnappt hat. Wie k\u00f6nnte man US-Pr\u00e4sident Donald Trump so richtig eins auswischen? Indem man den Teil der 5th Avenue in New York City, in dem der Trump Tower steht, umbenenn\u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE", "title": "Gro\u00dfbritannien: Corbyn will Johnson aus dem Amt dr\u00e4ngen und Brexit retten - ZEIT ONLINE", "description": "Jeremy Corbyn will einen ungeregelten EU-Austritt verhindern. Daf\u00fcr m\u00f6chte der Labour-Chef sich zum Premier w\u00e4hlen lassen und ein zweites Brexit-Referendum initiieren.", "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2019-08/grossbritannien-jeremy-corbyn-brexit-misstrauensvotum-boris-johnson", "urlToImage": "https://img.zeit.de/politik/ausland/2019-08/grossbritannien-jeremy-corbyn-brexit/wide__1300x731", "publishedAt": "2019-08-15T02:33:37Z", "content": "Der Vorsitzende\r\nder britischen Labour-Partei, Jeremy Corbyn, will laut Medienberichten\r\nmit einem Misstrauensvotum gegen Premierminister Boris Johnson einen\r\nungeregelten Brexit verhindern. Der Labour-Vorsitzende rief die Abgeordneten auf, Johnson das Misstr\u2026 [+2577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Korruptionsaff\u00e4re in Kanada: Trudeaus Entschuldigung mit Fu\u00dfnote - tagesschau.de", "description": "Weil der kanadische Ethik-Kommissar ihn in der Korruptionsaff\u00e4re um Einflussnahme auf die Justiz ger\u00fcgt hatte, entschuldigte sich Premier Trudeau nun - zumindest ein bisschen. Von Antje Passenheim.", "url": "https://www.tagesschau.de/ausland/trudeau-korruptionsaffaere-103.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/trudeau-191~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T02:16:00Z", "content": "Weil der kanadische Ethik-Kommissar ihn in der Korruptionsaff\u00e4re um Einflussnahme auf die Justiz ger\u00fcgt hatte, entschuldigte sich Premier Trudeau nun - zumindest ein bisschen.\r\nVon Antje Passenheim, ARD-Studio New York\r\n Es war eine Entschuldigung mit gleichz\u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Philadelphia: Sch\u00fcsse auf Polizisten - Tatverd\u00e4chtiger in Gewahrsam - SPIEGEL ONLINE", "description": "In der US-Metropole Philadelphia hat ein Mann auf Polizisten geschossen. Mindestens sechs von ihnen wurden verletzt. Der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze befindet sich in Gewahrsam.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/philadelphia-schuetze-feuert-auf-polizisten-sechs-verletzte-a-1281983.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1458774-860_poster_16x9-ysym-1458774.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T23:50:00Z", "content": "Donnerstag, 15.08.2019 \u00a0\r\n01:50 Uhr\r\nIn Philadelphia an der US-Ostk\u00fcste hat ein unbekannter Bewaffneter das Feuer er\u00f6ffnet und mindestens sechs Polizisten angeschossen. Der Tatverd\u00e4chtige wurde in Gewahrsam genommen, teilte die Polizei der Gro\u00dfstadt im Bundes\u2026 [+2208 chars]"}]}