{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": null, "title": "Crisi di Hong Kong, la Cina fa sfoggio di potenza militare al confine - la Repubblica", "description": "La situazione all'aeroporto torna normale. Trump chiede incontro a Xi", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/15/news/crisi_di_hong_kong_la_cina_fa_sfoggio_di_potenza_militare_al_confine-233653711/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2019/08/15/082414386-856f88f9-4556-49cc-96ff-790ca0bdc109.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:28:00Z", "content": "HONG KONG - Migliaia di uomini della polizia militare cinese hanno sfilato in uno stadio a Shenzen, al confine con Hong Kong. Nello stadio, secondo quanto accertato da un cronista della France Press, c'erano anche veicoli armati per il trasporto di truppe, il\u2026 [+1935 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Cosa fu il festival di Woodstock, 50 anni fa - Il Post", "description": "Il 15 agosto 1969 cominci\u00f2 il weekend pi\u00f9 famoso degli anni Sessanta, \u201ctre giorni di pace e musica\u201d: e che musica", "url": "https://www.ilpost.it/2019/08/15/festival-di-woodstock/", "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2019/08/woodstock04-1.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:19:29Z", "content": "Quando quattro produttori musicali e promoter newyorkesi si misero in testa di organizzare un festival estivo, all\u2019inizio del 1969, le premesse erano quelle di un evento come tanti altri, in quel periodo in cui la musica rock e il movimento hippy stavano dila\u2026 [+6921 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tuttojuve.com"}, "author": "Redazione TuttoJuve", "title": "Gazzetta - Una processione per Dybala - Tutto Juve", "description": "Su Gazzetta si parla di Dybala.\u00a0Pi\u00f9 che una partita di calcio, \u00e8 una processione laica con un\u2019unica litania ripetuta all\u2019infinito: \u00abDybala resta con noi\u00bb....", "url": "https://www.tuttojuve.com/altre-notizie/gazzetta-una-processione-per-dybala-481323", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttojuve.com/img_notizie/thumb3/3f/3f51acce0ff68ee505606512d7ec4d83-78010-8087c39faad72121becb6d1778778c8e.jpeg", "publishedAt": "2019-08-15T06:15:31Z", "content": "Su Gazzetta si parla di Dybala.\u00a0Pi\u00f9 che una partita di calcio, \u00e8 una processione laica con un\u2019unica litania ripetuta all\u2019infinito: \u00abDybala resta con noi\u00bb. QuandoPaulo esce dal campo a torso nudo durante l\u2019intervallo, \u00e8 come se qualcuno gli avesse messo in tes\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forzaroma.info"}, "author": "Redazione", "title": "Zaniolo rinnova. Lovren, si stringe e c\u2019\u00e8 Zappacosta - ForzaRoma.info", "description": "La Roma trova l\u2019accordo con Nicol\u00f2: contratto fino al 2024. Fonseca aspetta il centrale e se va via Santon anche il terzino", "url": "https://www.forzaroma.info/rassegna-stampa/il-messaggero/zaniolo-rinnova-lovren-si-stringe-e-ce-zappacosta/", "urlToImage": "https://www.forzaroma.info/wp-content/uploads/sites/20/2019/07/18/55/trigoria-allenamento-10091309_small.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:04:00Z", "content": "Il regalo di Ferragosto non arriva dal mercato, ma \u00e8 gi\u00e0 dentro Trigoria scrive Stefano Carina su Il Messaggero. Si tratta di Zaniolo. Il centrocampista classe 99\u2032 ha rinnovato con la Roma sino al 2024. Percepir\u00e0 1,5 milioni pi\u00f9 bonus a salire.\r\nSi chiude cos\u2026 [+2457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "author": null, "title": "Manager morto in Croazia: arrestati skipper a armatore dello yacht noleggiato - Rai News", "description": "Avrebbero installato un motore senza rispettare le norme di sicurezza causando la fuoriuscita di gas tossici: ancora gravi di due figli della vittima", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/manager-morto-croazia-arrestato-armatore-e-skipper-6deae8fb-5901-4f11-ba2c-c26a81d9ecce.html", "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2019/08/1565763402607.eugenio_vinci.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:00:00Z", "content": "2019/08/15 08:00\r\n15 agosto 2019Il proprietario e lo skipper dello yacht nel quale \u00e8 morto il manager siciliano Eugenio Vinci per avvelenamento da monossido di carbonio, sono stati arrestati per aver installato un motore nella barca senza seguire le norme di \u2026 [+788 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Migranti: Open Arms giunta a Lampedusa - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "La nave Open Arms con 147 migranti a bordo \u00e8 arrivata all'alba di stamane nelle immediate vicinanze\r\ndi Lampedusa. (ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/15/migranti-open-arms-giunta-a-lampedusa_edd5a5e8-5af3-4f5d-9362-1ed79312b154.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/14/f542f257e8b8b9b71c4f76fda79187dc.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:47:00Z", "content": "(ANSA) - LAMPEDUSA (AGRIGENTO), 15 AGO - La nave Open Arms\r\ncon 147 migranti a bordo \u00e8 arrivata all'alba di stamane nelle\r\nimmediate vicinanze di Lampedusa.Diverse motovedette della guardia di finanza e della\r\ncapitaneria di porto stanno monitorando i movimen\u2026 [+694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lanazione.it"}, "author": "CORRADO RICCI e MATTEO MARCELLO", "title": "Muore accanto alla figlia di un mese - La Nazione", "description": "Carmen Bini, 32 anni, trovata cadavere accanto alla figlioletta", "url": "https://www.lanazione.it/la-spezia/cronaca/muore-accanto-figlia-1.4738360", "urlToImage": "https://immagini.quotidiano.net/?url=http%3A%2F%2Fp1014p.quotidiano.net%3A80%2Fpolopoly_fs%2F1.4738415.1565813428%21%2FhttpImage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Fwidescreen%2Fimage.jpg&w=700&h=391", "publishedAt": "2019-08-15T05:01:44Z", "content": "Montalbano (La Spezia), 15 agosto 2019 - I pianti\u00a0insistenti della creatura per reclamare la poppata che tardava ad arrivare hanno fatto scattare lallarme. Un allarme vano. Non c\u00e8 stato niente da fare per la mamma, una donna di 32 anni: \u00e8 stata rinvenuta cada\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": null, "title": "Chiellini boccia l\u2019arrivo di Icardi alla Juve: \u201cE\u2019 fantacalcio\u201d - La Stampa", "description": "Il capitano bianconero dopo l\u2019amichevole di Villar Perosa: \u201cL\u2019Inter si \u00e8 rafforzata e non pu\u00f2 nascondersi per lo scudetto. Sono curioso di vedere come andr\u00e0 con l\u2019arrivo di Sarri\u201d", "url": "https://www.lastampa.it/sport/calcio/2019/08/15/news/chiellini-boccia-l-arrivo-di-icardi-alla-juve-e-fantacalcio-1.37348020", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.37348017:1565814523/lapresse_xix_20190814_164346_004317.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=c149f25", "publishedAt": "2019-08-15T05:00:32Z", "content": "INVIATO A VILLAR PEROSA. Un compleanno cos\u00ec non laveva mai vissuto: a Villar Perosa con la fascia di capitano al braccio, mostrando ai 5mila tifosi bianconeri la coppa dellottavo scudetto consecutivo. Giorgio Chiellini non nasconde lemozione, anche se questa \u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Controcampus.it"}, "author": "https://www.facebook.com/Controcampus.it", "title": "Oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019: indicazioni del giorno - www.controcampus.it", "description": "Scegli da qui il segno che vuoi e leggi le caratteristiche del segno e previsioni. Ecco l'oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019", "url": "https://www.controcampus.it/2019/08/oroscopo-paolo-fox-oggi-15-agosto-2019-indicazioni-del-giorno/", "urlToImage": "https://www.controcampus.it/wp-content/uploads/2018/08/Oroscopo-Paolo-Fox.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T03:47:31Z", "content": "Oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019\r\nCon premessa di LatteMiele, oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019: ecco qual sono le indicazioni del giorno e le caratteristiche del tuo segno personalizzate.\r\nAgosto \u00e8 il mese degli incontri per l\u2019Ariete, ma settembre\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladige.it"}, "author": "Zoppello", "title": "La fan trentina di Nadia Toffa le rende omaggio a Brescia con l'autografo tatuato - l'Adige - Quotidiano indipendente del Trentino Alto Adige", "description": "Centinaia di persone ieri sono arrivate a Brescia per rendere omaggio a Nadia Toffa, l\u2019inviata e presentatrice delle Iene morta a soli 40 anni per un tumore.", "url": "https://www.ladige.it/eventi/spettacoli/2019/08/15/fan-trentina-nadia-toffa-rende-omaggio-brescia-lautografo-tatuato", "urlToImage": "https://www.ladige.it/sites/www.ladige.it/files/toffa%20TN%205.01.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T03:43:30Z", "content": "Centinaia di persone ieri sono arrivate a Brescia per rendere omaggio a Nadia Toffa, linviata e presentatrice delle Iene morta a soli 40 anni per un tumore. In fila, alla camera ardente allestita al teatro Santa Chiara di Brescia, cera anche Ornella, trentina\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Redazione online", "title": "Philadelphia, uomo spara durante blitz antidroga: 6 agenti feriti. Arrestato dopo ore di assedio - Corriere della Sera", "description": "Philadelphia, uomo spara durante blitz antidroga: 6 agenti feriti. Arrestato dopo ore di assedio. Le forze speciali hanno blindato un intero isolato. Liberati 2 poliziotti intrappolati nell\u2019abitazione", "url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_15/sparatoria-philadelphia-operazione-antidroga-5-agenti-feriti-fa7aac02-beeb-11e9-a77b-3ae559b41f58.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2019/08/15/4e1efcae-beed-11e9-a77b-3ae559b41f58.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T23:47:00Z", "content": "L\u2019arresto \u00e8 arrivato dopo pi\u00f9 di 7 ore di \u00abassedio\u00bb da parte della polizia. A Philadelphia un uomo di 36 anni, Maurice Hill, si \u00e8 barricato dentro la sua abitazione dopo aver sparato e ferito, in maniera non grave, 6 poliziotti, gi\u00e0 dimessi dall\u2019ospedale. Dop\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "RQuotidiano", "title": "In Edicola sul Fatto Quotidiano del 15 Agosto: Incartato. Porte e porti in faccia da Mattarella e Conte - Il Fatto Quotidiano", "description": "Incartato. Porte e porti in faccia da Mattarella e Conte. Salvini a Genova difende Atlantia, mentre il Quirinale la accusa di \u201csete di profitti\u201d. Il premier lo strapazza per far sbarcare i bimbi da Open Arms. E Giorgetti \u00e8 infuriato", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/15/in-edicola-sul-fatto-quotidiano-del-15-agosto-incartato-porte-e-porti-in-faccia-da-mattarella-e-conte/5389839/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/08/15/variant-med_1200x630-obj17592312.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T22:41:27Z", "content": "Prima di continuare\r\nSe sei qui \u00e8 evidente che apprezzi il nostro giornalismo.\r\n Come sai un numero sempre pi\u00f9 grande di persone legge Ilfattoquotidiano.it senza dover pagare nulla.\r\n Labbiamo deciso perch\u00e9 siamo convinti che tutti i cittadini debbano poter r\u2026 [+504 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Livetennis.it"}, "author": null, "title": "Roger Federer: \u201cEro davvero furioso di aver perso cos\u00ec, non vedevo l'ora di affrontare di nuovo Djokovic\u201d - LiveTennis.it", "description": "Quella subita nella finale di Wimbledon \u00e8 stata una delle sconfitte pi\u00f9 difficili da digerire per Roger Federer. \u201cS\u00ec, \u00e8 stata una sconfitta difficile", "url": "http://www.livetennis.it/post/317398/roger-federer-ero-davvero-furioso-di-aver-perso-cosi-non-vedevo-lora-di-affrontare-di-nuovo-djokovic/", "urlToImage": "http://static.livetennis.it/photo/Federer_512.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T20:57:00Z", "content": "Quella subita nella finale di Wimbledon \u00e8 stata una delle sconfitte pi\u00f9 difficili da digerire per Roger Federer. \r\n\u201cS\u00ec, \u00e8 stata una sconfitta difficile da digerire. Due giorni dopo ci pensavo ancora tanto e avevo molti rimpianti. Ero davvero furioso di aver p\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rds.it"}, "author": null, "title": "L'Italia vista dallo spazio: le foto di Luca Parmitano - RDS 100% Grandi Successi", "description": "Da meno di un mese \u00e8 sulla stazione spaziale internazionale. L\u2019astronauta sta pubblicando moltissime immagini, con un occhio di riguardo verso la nostra penisola. Guarda le foto su RDS", "url": "https://www.rds.it/scopri/magazine/viralnews/litalia-vista-dallo-spazio-le-romantiche-foto-dellastronauta-luca-palermitano", "urlToImage": "https://media.rds.it/web/wp-content/uploads/2019/08/Italia-spazio.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T18:37:39Z", "content": "Le foto dallo spazio sono sempre molto affascinanti, se poi a scattarle \u00e8 un nostro connazionale con una spiccata nostalgia di casa allora il risultato \u00e8 ancora pi\u00f9 suggestivo. Lastronauta Luca Parmitano sta affrontando la sua seconda missione e, da meno di u\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsecoloxix.it"}, "author": null, "title": "L'incontro dei parenti delle vittime con i soccorritori: \u00abRingraziamo chi ci \u00e8 stato vicino\u00bb - Il Secolo XIX", "description": "Il\u00a0fratello di una vittima: \u00abFar\u00f2 volontariato perch\u00e9 aiutare gli altri \u00e8 essenziale. Senza persone come voi le vittime sarebbero state di pi\u00f9\u00bb", "url": "https://www.ilsecoloxix.it/genova/2019/08/14/news/l-incontro-dei-parenti-delle-vittime-con-i-soccorritori-ringraziamo-chi-ci-e-stato-vicino-1.37347654", "urlToImage": "https://www.ilsecoloxix.it/image/contentid/policy:1.37347690:1565805172/ALBERTOMARIA%20VEDOVA%20-.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=3be1103", "publishedAt": "2019-08-14T17:57:03Z", "content": "I diritti delle immagini e dei testi sono riservati. \u00c8 espressamente vietata la loro riproduzione con qualsiasi mezzo e l'adattamento totale o parziale."}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Claudia Voltattorni", "title": "Trenitalia partnership con Firstgroup per i treni inglesi, alta intercity e alta velocit\u00e0 - Corriere della Sera", "description": "Con FirstGroup (al 70%) si aggiudica le linee da Londra a Glasgow prima gestite dal gruppo Virgin. E svilupper\u00e0 l\u2019Alta velocit\u00e0 tra Londra e Birmingham", "url": "https://www.corriere.it/economia/aziende/19_agosto_14/a-trenitalia-intercity-britannici-6ea1d60a-beba-11e9-a77b-3ae559b41f58.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2019/08/15/bf1d7ee0-beba-11e9-a77b-3ae559b41f58.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:49:56Z", "content": "Un Pendolino per andare da Londra a Glasgow. Ma si viagger\u00e0 italiano anche verso la West Coast, cio\u00e8 Manchester e Liverpool. E presto la linea Londra-Birmingham avr\u00e0 l\u2019alta velocit\u00e0 e sar\u00e0 tricolore. Trenitalia, attraverso la controllata Trenitalia Uk, si \u00e8 a\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiscali.it"}, "author": null, "title": "Gli cadde letto in testa, morto bimbo - Tiscali.it", "description": "(ANSA) - GROSSETO, 14 AGO - E' morto dopo una settimana in gravi condizioni in ospedale, un bambino\r\ndi 8 anni, rimasto colpito in un incidente...", "url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/gli-cadde-letto-in-testa-morto-bimbo/", "urlToImage": "https://notizie.tiscali.it/export/shared/agencies/media/19/08/14/33670dd6c3656be2bf2199a13eb749a3.jpg_982521881.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:36:00Z", "content": "Tiscali Italia S.p.A. con socio unicoSede Sociale: Cagliari, Localit\u00e0 Sa Illetta, S.S. 195, Km 2.300, 09123\r\nCapitale Sociale: 18.794.000,00 i.v.\r\nIscrizione al registro delle imprese: n. 02508100928 Cagliari\r\nCodice Fiscale - P. IVA: n. 02508100928\r\nR.E.A.: \u2026 [+60 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "Redazione", "title": "Governo, l'indiscrezione: \"Sono gi\u00e0 100 i parlamentari 5 stelle pronti all'accordo col Pd\" - Today", "description": "Fonti pentastellate confermano: rispetto alla linea favorevole al voto espressa in assemblea da big del Movimento \u00e8 emersa una linea di dissidenti che...", "url": "http://www.today.it/politica/governo-pd-m5s-numeri.html", "urlToImage": "http://www.today.it/~media/horizontal-hi/58120765397837/conte-di-maio-2.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:50:00Z", "content": "Un governo di scopo retto da una maggioranza in cui figurino i parlamentari del Movimento 5 stelle e quelli del Partito Democratico: quella che sembrava una ipotesi da addetti ai lavori, poi deflagrata con l'invito alla responsabilit\u00e0 rivolto da Matteo Renzi,\u2026 [+2420 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Greta parte per New York in barca a vela - Ultima Ora - Agenzia ANSA", "description": "Greta Thumberg ha iniziato la sua traversata dell'Atlantico per raggiungere New York, dove\r\nparteciper\u00e0 a un summit sul clima dell'Onu. (ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/14/greta-parte-per-new-york-in-barca-a-vela_85a6b8ec-4bab-481d-aefc-b36923377345.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/14/cf8d38473047836f0e6e43b1d0107a30.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:35:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 14 AGO - Greta Thumberg ha iniziato la sua\r\ntraversata dell'Atlantico per raggiungere New York, dove\r\nparteciper\u00e0 a un summit sul clima dell'Onu.La barca a vela che condurr\u00e0 la giovane attivista svedese\r\nnegli Stati Uniti \u00e8 salpata dal porto di\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Gian Maria De Francesco", "title": "Slittano i dazi Usa sull'hi-tech cinese - ilGiornale.it", "description": "Trump: \"Salviamo il Natale\". Bene le Borse, ma fiducia tedesca ai minimi dal 2011", "url": "http://www.ilgiornale.it/news/economia/slittano-i-dazi-usa-sullhi-tech-cinese-1739966.html", "urlToImage": "http://www.ilgiornale.it/sites/default/files/foto/2019/08/09/1565361883-43bd08144a3f040fbf1c99fe578ab274-lapresse.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:00:00Z", "content": "\u00abLo facciamo per salvaguardare le vendite del periodo natalizio\u00bb. Cos\u00ec il presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, ha spiegato ieri la decisione dell'Ufficio del rappresentante americano per il commercio di ritardare al 15 dicembre ulteriori dazi del 10% s\u2026 [+3153 chars]"}]}