{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tuttojuve.com"}, "author": "Redazione TuttoJuve", "title": "Repubblica - Applausi in tilt per Dybala - Tutto Juve", "description": "Su Repubblica si parla della giornata di Villar Perosa.\u00a0Ci fosse stato un applausometro, Paulo Dybala l\u2019avrebbe mandato in tilt. E se l\u2019amore si misura con la lunghezza,...", "url": "https://www.tuttojuve.com/altre-notizie/repubblica-applausi-in-tilt-per-dybala-481322", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttojuve.com/img_notizie/thumb3/d7/d7f8e9855b772c4175cfd6981fdfec50-57053-8087c39faad72121becb6d1778778c8e.jpeg", "publishedAt": "2019-08-15T06:00:58Z", "content": "Su Repubblica si parla della giornata di Villar Perosa.\u00a0Ci fosse stato un applausometro, Paulo Dybala l\u2019avrebbe mandato in tilt. E se l\u2019amore si misura con la lunghezza, l\u2019intensit\u00e0, la frequenza o il volume di una canzoncina, Paulo Dybala \u00e8 stato di gran lun\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rainews.it"}, "author": null, "title": "Open Arms arrivata davanti a Lampedusa, ministro Trenta non firma divieto di ingresso per i migranti - Rai News", "description": "Motovedette della guardia di finanza e della capitaneria di porto stanno monitorando i movimenti dell'imbarcazione", "url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/Open-Arms-nave-arrivata-davanti-a-Lampedusa-ministro-Trenta-non-firma-divieto-di-ingresso-per-i-migranti-fb1b431d-88a5-4d62-b9e7-84b4bfa4d4ff.html", "urlToImage": "http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2019/08/1565792092847.rainews_20190814161411767.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:30:00Z", "content": "15 agosto 2019La nave Open Arms con 147 migranti a bordo \u00e8 arrivata all'alba di stamane nelle immediate vicinanze di Lampedusa.\u00a0 \u00a0Diverse motovedette della guardia di finanza e della capitaneria di porto stanno monitorando i movimenti dell'imbarcazione della \u2026 [+3949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": null, "title": "S\u00ec del Tar, Open Arms verso Lampedusa. Salvini non si arrende e litiga con Conte - La Stampa", "description": "Sospeso il divieto d\u2019ingresso in acque italiane. Il vicepremier ricorre: pronto nuovo stop. Ma Trenta invia soccorsi", "url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/08/15/news/si-del-tar-open-arms-verso-lampedusa-salvini-non-si-arrende-e-litiga-con-conte-1.37347952", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.37347949:1565812837/obj107434618_1.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=c3c4904", "publishedAt": "2019-08-15T05:19:00Z", "content": "Il Tar del Lazio fa puntare la prua della Open Arms verso Lampedusa e provoca un mezzo terremoto nel governo, con il ministro dellInterno che si oppone e annuncia ricorso al Consiglio di Stato, il premier Conte che chiede di far sbarcare subito i 32 minori a \u2026 [+3940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tuttonapoli.net"}, "author": "Redazione Tutto Napoli.net", "title": "Sky, Marchetti su Icardi: \"Non tutti hanno scoperto le carte, Napoli pronto a sfruttare l'impasse\" - Tutto Napoli", "description": "Queste le parole di Luca Marchetti, giornalista di Sky Sport, che ha parlato ancora dell'affare Icardi attraverso il suo editoriale per Tuttomercatoweb.", "url": "https://www.tuttonapoli.net/le-interviste/sky-marchetti-su-icardi-non-tutti-hanno-scoperto-le-carte-napoli-pronto-a-sfruttare-l-impasse-405239", "urlToImage": "https://net-storage.tccstatic.com/storage/tuttonapoli.net/img_notizie/thumb3/ed/ed53ba41adad3190039fcf008eaf3c0e-67847-e4fabacd4c3ebdd847728d82b153dcc4.jpeg", "publishedAt": "2019-08-15T05:15:09Z", "content": "Queste le parole di Luca Marchetti, giornalista di Sky Sport, che ha parlato ancora dell'affare Icardi attraverso il suo editoriale per Tuttomercatoweb: \"Le trattative si sa quando iniziano ma non si sa quando finiscono. E soprattutto non si sa come finiscono\u2026 [+2719 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lastampa.it"}, "author": null, "title": "Chiellini boccia l\u2019arrivo di Icardi alla Juve: \u201cE\u2019 fantacalcio\u201d - La Stampa", "description": "Il capitano bianconero dopo l\u2019amichevole di Villar Perosa: \u201cL\u2019Inter si \u00e8 rafforzata e non pu\u00f2 nascondersi per lo scudetto. Sono curioso di vedere come andr\u00e0 con l\u2019arrivo di Sarri\u201d", "url": "https://www.lastampa.it/sport/calcio/2019/08/15/news/chiellini-boccia-l-arrivo-di-icardi-alla-juve-e-fantacalcio-1.37348020", "urlToImage": "https://www.lastampa.it/image/contentid/policy:1.37348017:1565814523/lapresse_xix_20190814_164346_004317.JPG?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=c149f25", "publishedAt": "2019-08-15T05:00:32Z", "content": "INVIATO A VILLAR PEROSA. Un compleanno cos\u00ec non laveva mai vissuto: a Villar Perosa con la fascia di capitano al braccio, mostrando ai 5mila tifosi bianconeri la coppa dellottavo scudetto consecutivo. Giorgio Chiellini non nasconde lemozione, anche se questa \u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": null, "title": "Usa, sparatoria a Philadelphia: feriti 6 poliziotti. Un uomo si \u00e8 barricato in casa per ore: all'alba si \u00e8 arreso - la Repubblica", "description": "Il conflitto a fuoco durante una operazione anti droga. Il quartiere e l'universit\u00e0 nella zona sono stati isolati e circondati dalle forze speciali:", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/15/news/usa_sparatoria_a_philadelphia_feriti_almeno_4_agenti_polizia-233635398/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2019/08/15/000901172-9d5cc11d-a6d0-4282-b0cf-6db53f3ae435.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T04:25:34Z", "content": "Sei agenti di polizia sono stati feriti da colpi d'arma da fuoco nel corso di una sparatoria a Nicetown-Tioga a nord di Philadelphia. I poliziotti non sono stati feriti in modo grave e nella notte sono stati tutti dimessi. La sparatoria \u00e8 avvenuta al 3700 del\u2026 [+3972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Controcampus.it"}, "author": "https://www.facebook.com/Controcampus.it", "title": "Oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019: indicazioni del giorno - www.controcampus.it", "description": "Scegli da qui il segno che vuoi e leggi le caratteristiche del segno e previsioni. Ecco l'oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019", "url": "https://www.controcampus.it/2019/08/oroscopo-paolo-fox-oggi-15-agosto-2019-indicazioni-del-giorno/", "urlToImage": "https://www.controcampus.it/wp-content/uploads/2018/08/Oroscopo-Paolo-Fox.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T03:47:31Z", "content": "Oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019\r\nCon premessa di LatteMiele, oroscopo Paolo Fox oggi 15 agosto 2019: ecco qual sono le indicazioni del giorno e le caratteristiche del tuo segno personalizzate.\r\nAgosto \u00e8 il mese degli incontri per l\u2019Ariete, ma settembre\u2026 [+1927 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "RQuotidiano", "title": "In Edicola sul Fatto Quotidiano del 15 Agosto: Incartato. Porte e porti in faccia da Mattarella e Conte - Il Fatto Quotidiano", "description": "Incartato. Porte e porti in faccia da Mattarella e Conte. Salvini a Genova difende Atlantia, mentre il Quirinale la accusa di \u201csete di profitti\u201d. Il premier lo strapazza per far sbarcare i bimbi da Open Arms. E Giorgetti \u00e8 infuriato", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/15/in-edicola-sul-fatto-quotidiano-del-15-agosto-incartato-porte-e-porti-in-faccia-da-mattarella-e-conte/5389839/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2019/08/15/variant-med_1200x630-obj17592312.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T22:41:27Z", "content": "Prima di continuare\r\nSe sei qui \u00e8 evidente che apprezzi il nostro giornalismo.\r\n Come sai un numero sempre pi\u00f9 grande di persone legge Ilfattoquotidiano.it senza dover pagare nulla.\r\n Labbiamo deciso perch\u00e9 siamo convinti che tutti i cittadini debbano poter r\u2026 [+504 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": null, "title": "Manager morto in Croazia: arrestati armatore e skipper - la Repubblica", "description": "Eugenio Vinci, 57 anni, amministratore delegato del gruppo Tuo, di Antonino Faranda, che gestisce i supermercati Tuod\u00ec. I figli ancora in pericolo di", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/15/news/manager_morto_in_croazia_arrestati_armatore_e_skipper-233637226/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2019/08/15/003345731-54ab7b58-fe1f-4b27-bfec-805258988765.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T22:36:10Z", "content": "Il proprietario e lo skipper dello yacht nel quale \u00e8 morto il manager siciliano Eugenio Vinci per avvelenamento da monossido di carbonio, sono stati arrestati per aver installato un motore nella barca senza seguire le norme di sicurezza, causando la fuoriusci\u2026 [+759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "author": "Ideato - www.ideato.it", "title": "\u200bRonaldo \u00e8 la rovina della Juve? | Mercato | Calciomercato.com - Calciomercato.com", "description": "A un anno dall'esordio di Cristiano Ronaldo con la maglia della Juventus, avvenuto nel vernissage di Villar Perosa del 2018, in rete circola una leggenda metropolitana: \"Ronaldo \u00e8 la rovina della Juve\".", "url": "https://m.calciomercato.com/news/ronaldo-e-la-rovina-della-juve-36875", "urlToImage": null, "publishedAt": "2019-08-14T19:36:25Z", "content": "La tua registrazione \u00e8 quasi ultimata, ti abbiamo inviato una mail per confermare la tua\r\n identit\u00e0.\r\nAccedi ora alla tua casella di posta e clicca sul link che ti abbiamo inviato e in pochi secondi\r\n entrerai a far parte della community di Calciomercato.com."}, {"source": {"id": null, "name": "Tg24.sky.it"}, "author": "Redazione Sky TG24", "title": "Nadia Toffa, alla camera ardente l'omaggio di Iene, cantanti e dell'ex ct Prandelli. FOTO - Sky Tg24 ", "description": "Leggi su Sky Tg24 l\u2019articolo Nadia Toffa, alla camera ardente l'omaggio di Iene, cantanti e dell'ex ct Prandelli. FOTO  | Sky TG24", "url": "https://tg24.sky.it/cronaca/photogallery/2019/08/14/camera-ardente-nadia-toffa.html", "urlToImage": "https://nst.sky.it/content/dam/static/contentimages/original/sezioni/tg24/cronaca/2019/08/14/hero_prandelli_camera_ardente_nadia_toffa.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T18:58:18Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rds.it"}, "author": null, "title": "L'Italia vista dallo spazio: le foto di Luca Parmitano - RDS 100% Grandi Successi", "description": "Da meno di un mese \u00e8 sulla stazione spaziale internazionale. L\u2019astronauta sta pubblicando moltissime immagini, con un occhio di riguardo verso la nostra penisola. Guarda le foto su RDS", "url": "https://www.rds.it/scopri/magazine/viralnews/litalia-vista-dallo-spazio-le-romantiche-foto-dellastronauta-luca-palermitano", "urlToImage": "https://media.rds.it/web/wp-content/uploads/2019/08/Italia-spazio.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T18:37:39Z", "content": "Le foto dallo spazio sono sempre molto affascinanti, se poi a scattarle \u00e8 un nostro connazionale con una spiccata nostalgia di casa allora il risultato \u00e8 ancora pi\u00f9 suggestivo. Lastronauta Luca Parmitano sta affrontando la sua seconda missione e, da meno di u\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilsecoloxix.it"}, "author": null, "title": "L'incontro dei parenti delle vittime con i soccorritori: \u00abRingraziamo chi ci \u00e8 stato vicino\u00bb - Il Secolo XIX", "description": "Il\u00a0fratello di una vittima: \u00abFar\u00f2 volontariato perch\u00e9 aiutare gli altri \u00e8 essenziale. Senza persone come voi le vittime sarebbero state di pi\u00f9\u00bb", "url": "https://www.ilsecoloxix.it/genova/2019/08/14/news/l-incontro-dei-parenti-delle-vittime-con-i-soccorritori-ringraziamo-chi-ci-e-stato-vicino-1.37347654", "urlToImage": "https://www.ilsecoloxix.it/image/contentid/policy:1.37347690:1565805172/ALBERTOMARIA%20VEDOVA%20-.jpg?f=detail_558&h=720&w=1280&$p$f$h$w=3be1103", "publishedAt": "2019-08-14T17:57:03Z", "content": "I diritti delle immagini e dei testi sono riservati. \u00c8 espressamente vietata la loro riproduzione con qualsiasi mezzo e l'adattamento totale o parziale."}, {"source": {"id": null, "name": "Today.it"}, "author": "Redazione", "title": "Donna sequestrata in centro a Torino: i rapitori volevano vendicarsi dopo una truffa - Today", "description": "La polizia ha liberato la donna poco dopo il sequestro, avvenuto in piazza San Carlo a Torino. Gli agenti hanno inseguito e fermato il...", "url": "http://www.today.it/citta/donna-sequestrata-torino-cosa-e-successo.html", "urlToImage": "http://www.today.it/~media/horizontal-hi/48210371191880/tentato-sequestro-donna-torino-screenshot-video-2.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:11:00Z", "content": "La polizia \u00e8 riuscita a sventare questa mattina il sequestro di una donna in pieno centro a Torino. Pare che dietro il tentato rapimento ci sia una questione di debiti non pagati.\u00a0\r\nQuattro stranieri, tre tedeschi e un austriaco, sono arrivati a Torino armati\u2026 [+2735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tiscali.it"}, "author": null, "title": "Gli cadde letto in testa, morto bimbo - Tiscali.it", "description": "(ANSA) - GROSSETO, 14 AGO - E' morto dopo una settimana in gravi condizioni in ospedale, un bambino\r\ndi 8 anni, rimasto colpito in un incidente...", "url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/gli-cadde-letto-in-testa-morto-bimbo/", "urlToImage": "https://notizie.tiscali.it/export/shared/agencies/media/19/08/14/33670dd6c3656be2bf2199a13eb749a3.jpg_982521881.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:36:00Z", "content": "Tiscali Italia S.p.A. con socio unicoSede Sociale: Cagliari, Localit\u00e0 Sa Illetta, S.S. 195, Km 2.300, 09123\r\nCapitale Sociale: 18.794.000,00 i.v.\r\nIscrizione al registro delle imprese: n. 02508100928 Cagliari\r\nCodice Fiscale - P. IVA: n. 02508100928\r\nR.E.A.: \u2026 [+60 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Redazione Economia", "title": "Borse in calo, segnali di recessione: Milano (-2,53%) \u00e8 la peggiore d\u2019Europa - Corriere della Sera", "description": "Negativa tutta l\u2019Europa, ma Piazza Affari resta la pi\u00f9 pesante. Finito l\u2019effetto dazi, altre nubi all\u2019orizzonte", "url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_agosto_14/borsa-milano-scivola-2percento-le-banche-peggiore-d-europa-9deeaedc-be7f-11e9-a77b-3ae559b41f58.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2019/08/14/914c8144-be80-11e9-a77b-3ae559b41f58.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:30:00Z", "content": "Borse mondiali di nuovo negative, affossate dai timori di recessione. Wall Street amplia le perdite dopo la boa di met\u00e0 giornata, con gli indici in calo di un paio di punti percentuali, trascinando al ribasso le borse europee. Il motivo di tanto pessimismo \u00e8 \u2026 [+5301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Greta \u00e8 partita per New York in barca a vela FOTO - Ambiente & Energia - Agenzia ANSA", "description": "Salpata dall'Inghilterra, traversata atlantica di 2 settimane. La ragazzina svedese\u00a0\u00e8 la \"chiara\r\nfavorita\" per il premio Nobel per la pace di quest'anno, secondo gli allibratori britannici\r\n\r\n(ANSA)", "url": "http://www.ansa.it/canale_ambiente/notizie/vivere_green/2019/08/14/greta-e-partita-per-new-york-in-barca-a-vela-foto_9f4189dd-e359-45ce-abd0-df222c13b33d.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/ch_700/2019/8/14/f7e5375c2e5d1b5ca4639346d6d6c609.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:28:32Z", "content": "Greta Thumberg ha iniziato la sua traversata dell'Atlantico per raggiungere New York, dove parteciper\u00e0 a un summit sul clima dell'Onu. La barca a vela che condurr\u00e0 la giovane attivista svedese negli Stati Uniti \u00e8 salpata dal porto di Plymouth, nel sud dell'In\u2026 [+1902 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Gian Maria De Francesco", "title": "Slittano i dazi Usa sull'hi-tech cinese - ilGiornale.it", "description": "Trump: \"Salviamo il Natale\". Bene le Borse, ma fiducia tedesca ai minimi dal 2011", "url": "http://www.ilgiornale.it/news/economia/slittano-i-dazi-usa-sullhi-tech-cinese-1739966.html", "urlToImage": "http://www.ilgiornale.it/sites/default/files/foto/2019/08/09/1565361883-43bd08144a3f040fbf1c99fe578ab274-lapresse.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T15:00:00Z", "content": "\u00abLo facciamo per salvaguardare le vendite del periodo natalizio\u00bb. Cos\u00ec il presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, ha spiegato ieri la decisione dell'Ufficio del rappresentante americano per il commercio di ritardare al 15 dicembre ulteriori dazi del 10% s\u2026 [+3153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Teleborsa.it"}, "author": null, "title": "E' allarme recessione: curva bond si appiattisce e l'oro va alle stelle - Teleborsa", "description": "Si teme una nuova recessione mondiale e si aspettano altri stimoli dalle banche centrali: il segnale arriva direttamente dai mercati finanziari", "url": "https://www.teleborsa.it/News/2019/08/14/e-allarme-recessione-curva-bond-si-appiattisce-e-l-oro-va-alle-stelle-63.html", "urlToImage": "http://images.teleborsa.it/t/stabile/98531.t.W600.H340.M4.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T14:47:00Z", "content": "(Teleborsa) - E' di nuovo allarme recessione in USA e nel resto del mondo. A testimoniarlo \u00e8 l'inversione della curva dei rendimenti dei bond governativi americani ed inglesi, che sembrano preannunciare tempi duri, anche per la florida economia a stelle e str\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "L\u2019attentatore di Christchurch ha pubblicato una lettera di sei pagine su 4chan, fra molte proteste - Il Post", "description": "Una lettera di sei pagine scritta da Brenton Tarrant, il suprematista bianco responsabile della strage nella moschea di Christchurch, Nuova Zelanda, \u00e8 stata diffusa questa settimana su 4chan, un social network diventato famoso perch\u00e9 frequentato da sostenitor\u2026", "url": "https://www.ilpost.it/2019/08/14/attentatore-christchurch-lettera-4chan/", "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2019/08/GettyImages-1131759513.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T13:29:34Z", "content": "Una lettera di sei pagine scritta da Brenton Tarrant, il suprematista bianco responsabile della strage nella moschea di Christchurch, Nuova Zelanda, \u00e8 stata diffusa questa settimana su 4chan, un social network diventato famoso perch\u00e9 frequentato da sostenitor\u2026 [+839 chars]"}]}