{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Boursorama.com"}, "author": null, "title": "Les valeurs \u00e0 suivre \u00e0 Paris et en Europe - Boursorama", "description": "(Reuters) - Les valeurs \u00e0 suivre jeudi \u00e0 la Bourse de Paris et en Europe :\n\n\n  * ADP a annonc\u00e9 mercredi soir un trafic en hausse de 1,3% en juillet avec 10,5 millions de passagers transport\u00e9s.\n\n\n  CARLSBERG - Le brasseur danois a fait \u00e9tat d'une progression d\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-valeurs-a-suivre-a-paris-et-en-europe-23d50999e2b1d51ac4627dbf29dbd8d4", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/3/b/e/3beb2300ee75b4191a87ecaaabbe3138-800x533.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T06:06:00Z", "content": "(Reuters) - Les valeurs \u00e0 suivre jeudi \u00e0 la Bourse de Paris et en Europe :\r\n* ADP a annonc\u00e9 mercredi soir un trafic en hausse de 1,3% en juillet avec 10,5 millions de passagers transport\u00e9s.\r\nCARLSBERG - Le brasseur danois a fait \u00e9tat d'une progression de 6,5%\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "Sport Raquettes cass\u00e9es, chaussures lanc\u00e9es dans le public... Kyrgios p\u00e8te un plomb \u00e0 Cincinnati - RTBF", "description": "Le bad boy Nick Kyrgios refait parler de lui \u00e0 Cincinnati: battu par le Russe Karen Khachanov, l'Australien a termin\u00e9 le match, mercredi, avec deux raquettes cass\u00e9es et un lancer de chaussures dans le public apr\u00e8s un \u00e9change anim\u00e9 avec l'arbitre de la...", "url": "https://www.rtbf.be/sport/tennis/detail_atp-raquettes-cassees-chaussures-lancees-dans-le-public-kyrgios-pete-un-plomb-a-cincinnati?id=10292466", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/1/3/1/40137a19f22ad46558ccab30401fc227-1565848980.png", "publishedAt": "2019-08-15T05:50:00Z", "content": "Le bad boy Nick Kyrgios refait parler de lui \u00e0 Cincinnati: battu par le Russe Karen Khachanov, l'Australien a termin\u00e9 le match, mercredi, avec deux raquettes cass\u00e9es et un lancer de chaussures dans le public apr\u00e8s un \u00e9change anim\u00e9 avec l'arbitre de la rencont\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-france.fr"}, "author": "(avec AFP)", "title": "Supercoupe d\u2019Europe. J\u00fcrgen Klopp rend hommage \u00e0 l\u2019arbitrage de St\u00e9phanie Frappart - Ouest-France", "description": "Apr\u00e8s la victoire de Liverpool sur Chelsea aux tirs au but (2-2, 5-4 tab) lors de la Supercoupe d\u2019Europe \u00e0 Istanbul, l\u2019entra\u00eeneur de Liverpool J\u00fcrgen Klopp a tenu \u00e0 saluer la performance de St\u00e9phanie Frappart, premi\u00e8re femme \u00e0 arbitrer une rencontre de ce niv\u2026", "url": "https://www.ouest-france.fr/sport/football/supercoupe-d-europe-jurgen-klopp-rend-hommage-l-arbitrage-de-stephanie-frappart-6481087", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/4fc4397e3f485d46ed8d21354cba09a1-supercoupe-d-europe-jurgen-klopp-rend-hommage-l-arbitrage-de-stephanie-frappart.jpg?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C24&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=c716afd88310958441e25d6ac5c5d91c27e6e76983bedf74b6dd59f3692c1658", "publishedAt": "2019-08-15T05:30:00Z", "content": "Apr\u00e8s la victoire de Liverpool sur Chelsea aux tirs au but (2-2, 5-4 tab) lors de la Supercoupe dEurope \u00e0 Istanbul, lentra\u00eeneur de Liverpool J\u00fcrgen Klopp a tenu \u00e0 saluer la performance de St\u00e9phanie Frappart, premi\u00e8re femme \u00e0 arbitrer une rencontre de ce nivea\u2026 [+3137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "author": null, "title": "Mort de Nora en Malaisie : l\u2019autopsie \u00e9carte la piste de violences - Le Parisien", "description": "Le corps de l\u2019adolescente franco-irlandaise, retrouv\u00e9e morte dix jours apr\u00e8s avoir disparu, a subi de longues heures d\u2019autopsie. La piste cr", "url": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/mort-de-nora-en-malaisie-l-autopsie-ecarterait-la-piste-de-violences-15-08-2019-8133756.php", "urlToImage": "https://arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/OIA6457PKYNVPSGIF6EXCWB52M.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T05:27:00Z", "content": "L'autopsie r\u00e9alis\u00e9e sur le corps de Nora, cette adolescente franco-irlandaise retrouv\u00e9e morte en Malaisie mardi, ne montre \u00ab aucun soup\u00e7on d'acte criminel \u00bb, a indiqu\u00e9 ce jeudi matin la police malaisienne. La jeune fille a succomb\u00e9 \u00e0 une \u00ab h\u00e9morragie gastro-i\u2026 [+1597 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeanmarcmorandini.com"}, "author": null, "title": "Enqu\u00eate: Voici pourquoi, d\u00e8s demain, les 6 millions d'abonn\u00e9s FreeBox pourraient ne plus recevoir BFM TV et les cha\u00eenes RMC - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "BFM TV va-t-elle dispara&icirc;tre des 6,5 millions de freebox d&egrave;s demain ? Nouvelle &eacute;tape dans la bataille pour la r&eacute;mun&eacute;ration des cha&icirc;nes de t&eacute;l&eacute;vision que se livrent propri&eacute;taires et diffuseurs: Free \u2026", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-399671-enquete-voici-pourquoi-des-demain-les-6-millions-d-abonnes-freebox-pourraient-ne-plus-recevoir-bfm-tv-et-les-chaines-rmc.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/mire_0_0.jpg?itok=Sxyep-s3", "publishedAt": "2019-08-15T05:17:36Z", "content": "BFM TV va-t-elle dispara\u00eetre des 6,5 millions de freebox d\u00e8s demain ? Nouvelle \u00e9tape dans la bataille pour la r\u00e9mun\u00e9ration des cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision que se livrent propri\u00e9taires et diffuseurs: Free pourrait en effet ne plus diffuser BFMTV et ses petites soeur\u2026 [+3664 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Henri Seckel", "title": "Vincenzo Vecchi, le condamn\u00e9 que l'Italie r\u00e9clame \u00e0 la France - Le Monde", "description": "La justice fran\u00e7aise \u00e9tudie le cas de cet homme, condamn\u00e9 \u00e0 douze ans de prison en Italie pour des faits de violence lors de manifestations, et arr\u00eat\u00e9 le 8\u00a0ao\u00fbt en Bretagne.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2019/08/15/vincenzo-vecchi-le-condamne-que-l-italie-reclame-a-la-france_5499569_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/08/15/0/0/3702/1849/1440/720/60/0/aa83039_Cj2QPZN8VtItQLrnSXCVgkzJ.jpg", "publishedAt": "2019-08-15T04:26:31Z", "content": "Rassemblement de soutien \u00e0 Vincenzo Vecchi devant la cour dappel de Rennes (Ille-et-Vilaine), le 14 ao\u00fbt. SEBASTIEN SALOM-GOMIS / AFP\r\nVincent Papale a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 jeudi 8\u00a0ao\u00fbt \u00e0 Saint-Grav\u00e9, dans le Morbihan. Cest du moins le nom qui figurait sur un document \u2026 [+6646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-france.fr"}, "author": "Ouest-France avec AFP", "title": "\u00c9tats-Unis. Un \u00e9lu r\u00e9publicain estime que le viol et l'inceste ont assur\u00e9 la survie du genre humain - Ouest-France", "description": "L\u2019ultra-conservateur Steve King a son explication bien \u00e0 lui de la survie de l\u2019Humanit\u00e9 au cours des si\u00e8cles. L\u2019\u00e9lu r\u00e9publicain, qui est oppos\u00e9 \u00e0 l\u2019avortement en cas de viol ou d\u2019inceste, estime que ces agressions ont permis \u00e0 l\u2019esp\u00e8ce humaine de survivre.", "url": "https://www.ouest-france.fr/monde/etats-unis/etats-unis-un-elu-republicain-estime-que-le-viol-et-l-inceste-assure-la-survie-du-genre-humain-6480498", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/c1a418271ed04ae09bfa79f1c17fa9e5-etats-unis-un-elu-republicain-estime-que-le-viol-et-l-inceste-assure-la-survie-du-genre-humain.png?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C34&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=f1ecf33641c216ff08108304cb5b9dfe1cef76a83f4a432cea25844b8922226e", "publishedAt": "2019-08-15T02:04:00Z", "content": "Lultra-conservateur Steve King a son explication bien \u00e0 lui de la survie de lHumanit\u00e9 au cours des si\u00e8cles. L\u00e9lu r\u00e9publicain, qui est oppos\u00e9 \u00e0 lavortement en cas de viol ou dinceste, estime que ces agressions ont permis \u00e0 lesp\u00e8ce humaine de survivre.\r\nUn \u00e9lu \u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Actu17.fr"}, "author": "https://actu17.fr/author/actu17/", "title": "\u00c9tats-Unis : Au moins 6 policiers bless\u00e9s par balle lors d'une intervention \u00e0 Philadelphie - Actu17", "description": "Une op\u00e9ration de police est en cours ce mercredi apr\u00e8s-midi \u00e0 Philadelphie, en Pennsylvanie (\u00c9tats-Unis). Au moins six policiers ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s par balle par les tirs d\u2019un ou plusieurs malfaiteurs, au cours d\u2019une intervention. Fin de notre direct. Merci de n\u2026", "url": "https://actu17.fr/etats-unis-au-moins-4-policiers-blesses-par-balle-lors-dune-intervention-a-philadelphie/", "urlToImage": "https://actu17.fr/wp-content/uploads/2019/08/phil_140819.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T22:20:00Z", "content": "Une op\u00e9ration de police est en cours ce mercredi apr\u00e8s-midi \u00e0 Philadelphie, en Pennsylvanie (\u00c9tats-Unis). Au moins six policiers ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s par balle par les tirs d\u2019un ou plusieurs malfaiteurs, au cours d\u2019une intervention.\r\nFin de notre direct. Merci de \u2026 [+3452 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "author": null, "title": "Mercato : r\u00e9union d\u00e9cisive pour Mario Balotelli \u00e0 Monaco - Foot Mercato", "description": "Annonc\u00e9 avec insistance \u00e0 Brescia, Mario Balotelli (29 ans) n\u2019a pas encore tranch\u00e9 officiellement pour son avenir. Ainsi, l\u2019attaquant italien reste sous le charme de Flamengo qui lui fait une cour assidue. Selon les informations de La Gazzetta dello (...)", "url": "http://www.footmercato.net/flash-mercato/mercato-reunion-decisive-pour-mario-balotelli-a-monaco_261145", "urlToImage": "http://www.footmercato.net/local/cache-vignettes/L604xH339/arton261145-acfdd.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T21:28:41Z", "content": "Annonc\u00e9 avec insistance \u00e0 Brescia, Mario Balotelli (29 ans) n\u2019a pas encore tranch\u00e9 officiellement pour son avenir. Ainsi, l\u2019attaquant italien reste sous le charme de Flamengo qui lui fait une cour assidue. Selon les informations de La Gazzetta dello Sport, \u00ab\u00a0\u2026 [+447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "7sur7.be"}, "author": null, "title": "Les pilotes irlandais de Ryanair vont faire gr\u00e8ve - 7sur7", "description": null, "url": "https://www.7sur7.be/monde/les-pilotes-irlandais-de-ryanair-vont-faire-greve~a2d8eed6/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2019-08-14T20:51:43Z", "content": "Ce site utilise des cookies\r\n Tout comme la plupart des sites web, ce site utilise des cookies informatiques. Par le biais de ces cookies, nous collectons des informations sur votre visite et vos int\u00e9r\u00eats. Cela nous permet doffrir gratuitement notre contenu d\u2026 [+16778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "Arrestation violente \u00e0 Saint-Ouen : la personne interpell\u00e9e porte plainte pour \"torture et actes de barbarie\" - LCI - LCI", "description": "Actualit\u00e9s Police : VIOLENCES POLICI\u00c8RES - Le jeune homme de 20 ans interpell\u00e9 le vendredi 9 ao\u00fbt \u00e0 Saint-Ouen a d\u00e9pos\u00e9 une seconde plainte contre les policiers ayant proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 son arrestation, cette fois ci pour \"torture et actes de barbarie\".", "url": "https://www.lci.fr/police/arrestation-violente-a-saint-ouen-la-personne-interpellee-porte-plainte-pour-torture-et-actes-de-barbarie-2129562.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/20190811-1810-c70ad5-1@1x.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T20:23:00Z", "content": "Sur la vid\u00e9o d'un t\u00e9moin, publi\u00e9e en ligne et largement partag\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, on voit l'altercation opposant la victime pr\u00e9sum\u00e9e et les forces de l'ordre. Arr\u00eat\u00e9 dans le cadre d'une op\u00e9ration de police visant un trafic de stup\u00e9fiants, l'individu s\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Coline Vazquez", "title": "Des chercheurs ont trouv\u00e9 un vaccin pour lutter contre les allergies aux chats - Le Figaro", "description": "Le rem\u00e8de sera \u00e0 administrer au chat et non \u00e0 son ma\u00eetre, permet de neutraliser la prot\u00e9ine Feld 1, en grande partie responsable des allergies.", "url": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/des-chercheurs-ont-trouve-un-vaccin-pour-lutter-contre-les-allergies-aux-chats-20190814", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/680x382_crop/2019/08/14/XVMb0d28340-bec8-11e9-9415-2d5a7860f329.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T20:12:22Z", "content": "Le rem\u00e8de sera \u00e0 administrer au chat et non \u00e0 son ma\u00eetre, permet de neutraliser la prot\u00e9ine Feld 1, en grande partie responsable des allergies.Cest une avanc\u00e9e scientifique qui pourrait faciliter la vie de millions de personnes: des chercheurs de luniversit\u00e9 \u2026 [+1582 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "G. N. avec AFP", "title": "A\u00e9roport de Roissy: Huit mois de prison avec sursis pour avoir transport\u00e9 un pistolet charg\u00e9 - 20 Minutes", "description": "Les explications de la mise en cause ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9es\u00a0\u00abpeu compr\u00e9hensibles\u00bb", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2583503-20190814-aeroport-roissy-huit-mois-prison-sursis-avoir-transporte-pistolet-charge", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/9MNILtVuTgeb2M2ro7y2Ug/648x360_la-femme-transportait-un-pistolet-charge-dans-son-bagage-cabine-dans-une-zone-de-transit-a-l.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T20:10:14Z", "content": "La femme transportait un pistolet charg\u00e9 dans son bagage cabine dans une zone de transit \u00e0 l'a\u00e9roport de Roissy (illustration). Christophe Ena/AP/SIPA\r\nUne femme qui transportait lundi un pistolet charg\u00e9 dans son bagage cabine dans une zone de transit \u00e0 l'a\u00e9r\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Les risques de r\u00e9cession grandissants font plonger Wall Street - Le Figaro", "description": "Le taux d'int\u00e9r\u00eat sur les bons du Tr\u00e9sor am\u00e9ricains \u00e0 dix ans est pass\u00e9 temporairement sous celui des bons \u00e0 deux ans. Une premi\u00e8re depuis 2007 pour cet indicateur particuli\u00e8rement redout\u00e9 des march\u00e9s financiers.", "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-eco/a-wall-street-le-dow-jones-plonge-de-3-inquiet-des-signes-de-recession-20190814", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/orig/2019/08/14/288825e91c445e7a23a9b6990f99bac65ceb487fa4a03a37cc725f37469bcf42.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T20:08:46Z", "content": "Le taux d'int\u00e9r\u00eat sur les bons du Tr\u00e9sor am\u00e9ricains \u00e0 dix ans est pass\u00e9 temporairement sous celui des bons \u00e0 deux ans. Une premi\u00e8re depuis 2007 pour cet indicateur particuli\u00e8rement redout\u00e9 des march\u00e9s financiers.La bourse de New-York a connu l'une de ses pire\u2026 [+2354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFMTV", "title": "Sarkozy et Macron r\u00e9unis pour les 75 ans du d\u00e9barquement de Provence, Hollande absent - BFMTV.COM", "description": "Emmanuel Macron participera ce jeudi, aux c\u00f4t\u00e9s de v\u00e9t\u00e9rans ainsi que les pr\u00e9sidents ivoirien Alassane Ouattara et guin\u00e9en Alpha Cond\u00e9, et de l'ancien pr\u00e9sident Nicolas Sarkozy,\u00a0\u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie du 75e anniversaire du d\u00e9barquement de Provence \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl (V\u2026", "url": "https://www.bfmtv.com/politique/sarkozy-et-macron-reunis-pour-les-75-ans-du-debarquement-de-provence-hollande-absent-1749155.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/30426/ff5280d8a0b12fb08f98fc658cf.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T19:55:57Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "author": null, "title": "350 pompiers mobilis\u00e9s pour tenter de ma\u00eetriser deux nouveaux d\u00e9parts de feu dans le sud de la France - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://fr.news.yahoo.com/350-pompiers-mobilis%C3%A9s-tenter-ma%C3%AEtriser-191422202.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2019-08-14T19:51:00Z", "content": "Afin de vous offrir une meilleure exp\u00e9rience utilisateur, nous souhaitons vous proposer des publicit\u00e9s pertinentes qui vous seront plus utiles. Par exemple, lorsque vous recherchez un film, nous utilisons vos donn\u00e9es de recherche et votre localisation pour af\u2026 [+459 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFMTV", "title": "R\u00e9sultat Loto: le tirage du 14 ao\u00fbt 2019 - BFMTV.COM", "description": "", "url": "https://www.bfmtv.com/loto/resultat-loto-le-tirage-du-14-aout-2019-1749166.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/442/b87eb6496b1494a902e5b4c3cacbc.jpeg", "publishedAt": "2019-08-14T19:50:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "Asile et migration: la justice autorise l'Open Arms \u00e0 s'approcher de Lampedusa - RTBF", "description": "Le navire humanitaire espagnol Open Arms se dirigeait mercredi soir vers Lampedusa avec 147 migrants \u00e0 bord, apr\u00e8s une d\u00e9cision judiciaire qui suspend un d\u00e9cret du ministre Matteo Salvini lui interdisant les eaux territoriales italiennes.\n\nL'ONG Proactiva...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_asile-et-migration-la-justice-autorise-l-open-arms-a-s-approcher-de-lampedusa?id=10292342", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/2/d/1/ad08447e6d69b46164a48309616c0372-1565809492.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T19:05:03Z", "content": "Le navire humanitaire espagnol Open Arms se dirigeait mercredi soir vers Lampedusa avec 147 migrants \u00e0 bord, apr\u00e8s une d\u00e9cision judiciaire qui suspend un d\u00e9cret du ministre Matteo Salvini lui interdisant les eaux territoriales italiennes.\r\nL'ONG Proactiva Ope\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mcetv.fr"}, "author": "Vivi F.", "title": "Meghan Markle pr\u00eate \u00e0 tout pour que sa m\u00e8re joue un r\u00f4le important dans la vie d'Archie ! - MCE Ma Chaine Etudiante", "description": "Meghan Markle ne veut plus que la distance soit un probl\u00e8me pour que sa m\u00e8re, Gloria Ragland, voit son petit-fils. Elle d\u00e9cide d'investir.", "url": "https://mcetv.fr/mon-mag-buzz/people/meghan-markle-prete-mere-joue-role-important-vie-darchie-14082019/", "urlToImage": "https://mcetv.fr/wp-content/uploads/2019/08/Meghan-Markle-pre\u0302te-a\u0300-tout-pour-que-sa-me\u0300re-joue-un-ro\u0302le-important-dans-la-vie-dArchie-.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T17:00:41Z", "content": "Meghan Markle ne veut plus que la distance soit un probl\u00e8me pour que sa m\u00e8re, Gloria Ragland, voit son petit-fils. Elle d\u00e9cide d'investir.\r\nMeghan Markle veut refaire la monarchie \u00e0 sa fa\u00e7on. D\u00e8s que quelque chose ne lui convient pas, elle prend les devant et\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "Anne Kerloc'h", "title": "Les infos immanquables du jour: Affaire Epstein c\u00f4t\u00e9 fran\u00e7ais, BFM-TV coup\u00e9e et Emiliano Sala intoxiqu\u00e9 - 20 Minutes", "description": "Ce qu\u2019il ne fallait pas rater dans l\u2019actualit\u00e9 de ce 14\u00a0ao\u00fbt", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2583363-20190814-infos-immanquables-jour-affaire-epstein-cote-francais-bfm-tv-coupee-emiliano-sala-intoxique", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/YvJ0x-kkRFSV7RFBM8v5BA/648x360_jeffrey-epstein-deja-condamne-2008.jpg", "publishedAt": "2019-08-14T16:49:55Z", "content": "Jeffrey Epstein a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 en 2008. Uma Sanghvi/AP/SIPA\r\nLe fond de lair est moite et les villes quelque peu molles dans la torpeur de cette mi-ao\u00fbt. Mais comme lactualit\u00e9 sait toujours sursauter, voici ce quil ne fallait pas manquer, sur les planche\u2026 [+2667 chars]"}]}