{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ouest-france.fr"}, "author": "Delphine LE NORMAND.", "title": "T\u00c9MOIGNAGE. Naufrage dans la Manche : la m\u00e8re de deux victimes s\u2019exprime - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": "La maman des deux petites filles qui ont perdu la vie raconte le chavirage du bateau qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 lundi 12 ao\u00fbt, \u00e0 Agon-Coutainville. Trois enfants ont perdu la vie.", "url": "https://www.ouest-france.fr/normandie/agon-coutainville-50230/temoignage-naufrage-dans-la-manche-la-mere-de-deux-des-enfants-morts-s-exprime-6478904", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/1b84d9d6f55241ae2618744f5dfc9282-temoignage-naufrage-dans-la-manche-la-mere-de-deux-victimes-s-exprime_0.jpg?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=dee7f45843c3e2c54a285fcb1f98410d7137a093cd3e02b7aa2355d18999d292", "publishedAt": "2019-08-13T10:11:00Z", "content": "La maman des deux petites filles qui ont perdu la vie raconte le chavirage du bateau qui sest d\u00e9roul\u00e9 lundi 12 ao\u00fbt, \u00e0 Agon-Coutainville. Trois enfants ont perdu la vie.\r\nMardi matin, ils sont encore au camping du S\u00e9n\u00e9quet, \u00e0 Gouville-sur-Mer. Cest l\u00e0 que la \u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topmercato.com"}, "author": null, "title": "PSG : le Bar\u00e7a agac\u00e9 par l'attitude de Neymar ? - Top Mercato.com", "description": "Le FC Barcelone appr\u00e9cierait moyennement l'attitude de Neymar (27 ans), ces derniers jours.", "url": "http://www.topmercato.com/205086,1/psg-le-barca-agace-par-l-attitude-de-neymar.html", "urlToImage": "http://cdr.topmercato.com/medias/images2017/2019-04-25-neymar.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T10:06:00Z", "content": "Le FC Barcelone appr\u00e9cierait moyennement l'attitude de Neymar (27 ans), ces derniers jours.D'apr\u00e8s les renseignements publi\u00e9s par le Mundo Deportivo, le club catalan souhaite que le Br\u00e9silien prenne position vis-\u00e0-vis du PSG et du Real Madrid, en clamant sa v\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com"}, "author": "Marine Corviole", "title": "Caitlyn Jenner f\u00eate l'anniversaire de Kylie... en la confondant avec Kendall ! - Pure People", "description": "Certes elles sont toutes les deux brunes et seulement un an les s\u00e9pare. Mais Caitlyn Jenner a fait une bourde remarqu\u00e9e le jour de l'anniversaire de Kylie Jenner, le 10 ao\u00fbt dernier. Elle a en effet confondu sa cadette avec sa soeur Kendall Jenner sur Instagr\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/caitlyn-jenner-fete-l-anniversaire-de-kylie-en-la-confondant-avec-kendall_a347345/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/34/73/45/@/4967405-exclusif-kendall-et-kylie-jenner-passe-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T10:02:00Z", "content": "L'Am\u00e9ricaine de 69 ans a eu beau supprimer sa publication rapidement, des internautes ont malgr\u00e9 tout eu le temps de faire des captures d'\u00e9cran de son erreur. \"La vie \u00e9tait si simple \u00e0 l'\u00e9poque, mais la vie est belle aujourd'hui. Joyeux anniversaire mon petit\u2026 [+358 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le11amienois.fr"}, "author": null, "title": "L'Amiens SC victime d'une tentative d'escroquerie financi\u00e8re - Le 11 Ami\u00e9nois", "description": "Selon les informations de nos conf\u00e8res de France Bleu Picardie, l'Amiens SC aurait \u00e9t\u00e9 victime d'une tentative de piratage bancaire, le mois dernier.", "url": "https://le11amienois.fr/lamiens-sc-victime-dune-tentative-descroquerie-financiere/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/le11amienois.fr/wp-content/uploads/2018/12/OLASC.jpg?fit=1598%2C1050&ssl=1", "publishedAt": "2019-08-13T09:26:07Z", "content": "Selon les informations de nos conf\u00e8res de France Bleu Picardie, l\u2019Amiens SC aurait \u00e9t\u00e9 victime d\u2019une tentative de piratage bancaire, le mois dernier. Dans le viseur des malfaiteurs, les recettes de l\u2019on\u00e9reux transfert de Tanguy Ndomb\u00e9l\u00e9.\u00a0\r\nDans le cadre de l\u2019\u2026 [+1238 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "William Pereira", "title": "OM: Marseille a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9silier le contrat de travail d'Adil Rami, d\u00e9sormais sans club - 20 Minutes", "description": "L\u2019OM a d\u00e9cid\u00e9 de se s\u00e9parer d\u2019Adil Rami apr\u00e8s deux ans de contrat", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2582407-20190813-om-marseille-decide-resilier-contrat-travail-adil-rami-desormais-club", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/y1UFcxTbT32tFkprNR6MDg/648x360_adil-rami-plus-joueur-om.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T09:18:15Z", "content": "Adil Rami n'est plus un joueur de l'OM Maffia/UK Sports Pics/SIPA\r\nLOlympique de Marseille \u00ab\u00a0a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9silier le contrat de travail\u00a0\u00bb de son d\u00e9fenseur central Adil Rami, d\u00e9j\u00e0 vis\u00e9 par une proc\u00e9dure disciplinaire, a-t-on appris ce mardi de source proche du\u2026 [+616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.com"}, "author": "Paris Match", "title": "Liam Hemsworth r\u00e9agit \u00e0 sa rupture d'avec Miley Cyrus - Paris Match", "description": "Deux jours apr\u00e8s l'annonce de sa s\u00e9paration d'avec Miley Cyrus, Liam Hemsworth s'est confi\u00e9 sur Instagram.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Liam-Hemsworth-reagit-a-sa-rupture-d-avec-Miley-Cyrus-1641943", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/liam-hemsworth-reagit-a-sa-rupture-d-avec-miley-cyrus-1641943/26799336-1-fre-FR/Liam-Hemsworth-reagit-a-sa-rupture-d-avec-Miley-Cyrus.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T09:09:46Z", "content": "Deux jours apr\u00e8s l'annonce de sa s\u00e9paration d'avec Miley Cyrus, Liam Hemsworth s'est confi\u00e9 sur Instagram. Liam Hemsworth sort du silence. Deux jours apr\u00e8s l'annonce de sa s\u00e9paration d'avec Miley Cyrus, et alors que les rumeurs vont bon train sur les raisons \u2026 [+2259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "Disparition d'une franco-irlandaise en Malaisie: un corps retrouv\u00e9 lors des recherches - RTBF", "description": "Un corps qui pourrait \u00eatre celui d\u2019une jeune Franco-Irlandaise disparue depuis dix jours en Malaisie a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans le cadre des recherches, a annonc\u00e9 mardi une organisation caritative britannique.\n\n\"Un corps a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert durant les...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_disparition-d-une-franco-irlandaise-en-malaisie-un-corps-retrouve-lors-des-recherches?id=10291209", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/7/c/7/ecf871348dd9321e01709f5c94e6847d-1565686790.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T09:00:47Z", "content": "Un corps qui pourrait \u00eatre celui dune jeune Franco-Irlandaise disparue depuis dix jours en Malaisie a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans le cadre des recherches, a annonc\u00e9 mardi une organisation caritative britannique.\r\n\"Un corps a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert durant les recherches pour No\u2026 [+788 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Arnaud Leparmentier", "title": "Esp\u00e8ces prot\u00e9g\u00e9es : l'offensive de Donald Trump - Le Monde", "description": "Les d\u00e9crets d\u2019application de l\u2019Endangered Species Act, qui a permis la sauvegarde d\u2019animaux embl\u00e9matiques, sont affaiblis, au grand dam des \u00e9cologistes. La bataille se jouera devant les tribunaux.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/08/13/especes-protegees-l-offensive-de-donald-trump_5499001_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/08/13/199/0/4500/2248/1440/720/60/0/17b892b_wsOkwJSLCi7q2Obcmm8-Pz_X.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T08:24:38Z", "content": "Article r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s\r\nPygargue \u00e0 t\u00eate blanche ou aigle chauve, embl\u00e8me des Etats-Unis. BRENDAN SMIALOWSKI / AFP\r\nLa presse am\u00e9ricaine sen est \u00e9mue \u00e0 grand renfort de photographies\u00a0: USA Today a choisi une image de rhinoc\u00e9ros. Le Washington Post a publi\u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public.fr"}, "author": "Public", "title": "Sophie Davant en vacances : la toile sans voix face \u00e0 sa photo sans brushing et sans maquillage - Public", "description": "Les journ\u00e9es sont en ce moment rythm\u00e9es par les photos souvenirs de vacances de nos stars pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. L\u2019occasion pour nous de les d\u00e9couvrir en bikini et dans leur quotidien loin des projecteurs\u00a0! Encore une fois, certaines d\u2019entre elles nous ont prouv\u00e9 qu\u2019elle\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Sophie-Davant-en-vacances-la-toile-sans-voix-face-a-sa-photo-sans-brushing-et-sans-maquillage-1618943", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/sophie-davant-en-vacances-la-toile-sans-voix-face-a-sa-photo-sans-brushing-et-sans-maquillage-1618943/41575207-1-fre-FR/Sophie-Davant-en-vacances-la-toile-sans-voix-face-a-sa-photo-sans-brushing-et-sans-maquillage.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T08:20:00Z", "content": "Abonnez-vous\r\nSophie Davant en vacances : la toile sans voix face \u00e0 sa photo sans brushing et sans maquillage \r\nLes journ\u00e9es sont en ce moment rythm\u00e9es par les photos souvenirs de vacances de nos stars pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es. Loccasion pour nous de les d\u00e9couvrir en bikini\u2026 [+1859 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid.com"}, "author": "Romain Vitt", "title": "Votre smartphone Android a des probl\u00e8mes d\u2019autonomie ? C\u2019est la faute de Google - Phonandroid", "description": "Si vous avez constat\u00e9 des probl\u00e8mes d'autonomie sur votre smartphone, pas de panique ! La derni\u00e8re mise \u00e0 jour de Google Play Services est en cause.", "url": "https://www.phonandroid.com/votre-smartphone-problemes-autonomie-faute-google.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2018/11/android-pie-mise-jour-ruine-autonomie-batterie.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T07:59:27Z", "content": "Install\u00e9 sur tous les smartphones Android, Google Play Services provoque dimportants probl\u00e8mes dautonomie sur de nombreux mod\u00e8les. Samsung, Huawei, Xiaomi, Honor, aucune marque y \u00e9chappe.\r\nTous les smartphones Android int\u00e8grent les Google Play Services. Ils p\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Hong Kong: Des centaines de manifestants occupent de nouveau \u00e0 l'a\u00e9roport international - 20 Minutes", "description": "Lundi, l\u2019autorit\u00e9 a\u00e9roportuaire avait pris la d\u00e9cision rarissime d\u2019annuler tous ses vols en raison d\u2019une manifestation g\u00e9ante dans l\u2019a\u00e9roport de Hong Kong", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2582327-20190813-hong-kong-centaines-manifestants-occupent-nouveau-aeroport-international", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/tizKgiGhRBStUXuoFAn3SA/648x360_milliers-manifestants-occupe-aeroport-hong-kong-13-aout-2019.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T07:31:37Z", "content": "Des milliers de manifestants ont occup\u00e9 l'a\u00e9roport de Hong Kong, le 13 ao\u00fbt 2019. Philip FONG / AFP\r\nAu lendemain dun rassemblement monstre, qui a provoqu\u00e9 lannulation des vols au d\u00e9part et \u00e0 larriv\u00e9e de la\u00e9roport international de \r\nHong Kong, des centaines d\u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": null, "title": "Gasly a appris sa r\u00e9trogradation par t\u00e9l\u00e9phone, 3 heures avant - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Pierre Gasly n\u2019a m\u00eame pas pu passer par le bureau de Christian Horner ou celui du Docteur Helmut Marko avant d\u2019apprendre sa r\u00e9trogradation chez Toro (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/gasly-a-appris-sa-retrogradation-par-telephone-3-heures-avant,140767.html", "urlToImage": "/IMG/arton140767.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T07:02:00Z", "content": "Pierre Gasly n\u2019a m\u00eame pas pu passer par le bureau de Christian Horner ou celui du Docteur Helmut Marko avant d\u2019apprendre sa r\u00e9trogradation chez Toro Rosso, annonc\u00e9e hier peu apr\u00e8s midi, heure fran\u00e7aise.\r\nEn effet, Gasly a \u00e9t\u00e9 directement pr\u00e9venu par Marko sur\u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "author": null, "title": "Messageries : plut\u00f4t WhatsApp \u00e0 Matignon et Telegram \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e - Le Parisien", "description": "Fid\u00e8les \u00e0 leurs habitudes de jupp\u00e9istes, \u00c9douard Philippe et ses collaborateurs continuent \u00e0 \u00e9changer par WhatsApp alors qu\u2019Emmanuel Macron", "url": "http://www.leparisien.fr/politique/messageries-plutot-whatsapp-a-matignon-et-telegram-a-l-elysee-13-08-2019-8132709.php", "urlToImage": "https://arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/HXBNJOV4XJUKA6NYWEFJGNONB4.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T06:18:00Z", "content": "Telegram ou WhatsApp ? Cela n'a l'air de rien, mais dans le \u00ab nouveau monde \u00bb, si cher \u00e0 Emmanuel Macron et aux siens, ces petits d\u00e9tails ont leur importance. \u00c0 l'heure du \u00ab En M\u00eame temps \u00bb et de la recomposition politique, le choix de la boucle de messagerie\u2026 [+2890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leprogres.fr"}, "author": "Le Progr\u00e8s", "title": "\u00c9CONOMIE. Deliveroo ne livrera plus de repas en Allemagne - Le Progr\u00e8s", "description": "La plateforme britannique de livraison de repas a annonc\u00e9 \u00e0 ses livreurs qu'elle mettait fin \u00e0 ses activit\u00e9s outre-Rhin \u00e0 partir du 16 ao\u00fbt.", "url": "https://www.leprogres.fr/france-monde/2019/08/13/deliveroo-ne-livrera-plus-de-repas-en-allemagne", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/753BBA86-8C16-4803-89DC-0FCF87D94EAF/FB1200/photo-1565671182.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T04:39:00Z", "content": "Alors que les coursiers fran\u00e7ais de Deliveroo continuent de protester contre la baisse de certains tarifs de livraison, la plateforme de livraison de repas a annonc\u00e9 qu\u2019elle allait cesser toute activit\u00e9 en Allemagne.\u00a0\r\nOp\u00e9rant\u00a0dans le pays\u00a0depuis avril\u00a02015, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "Mouvement de contestation \u00e0 Hong Kong : l'a\u00e9roport rouvert, les manifestants promettent de revenir - RTBF", "description": "Tous les vols au d\u00e9part de l'a\u00e9roport international de Hong Kong sont supprim\u00e9s \u00e0 nouveau mardi en fin d'apr\u00e8s-midi.\u00a0Seuls les vols pour lesquels les proc\u00e9dures d'embarquement \u00e9taient termin\u00e9es ont pu partir. Mais pour les autres, les autorit\u00e9s...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_mouvement-de-contestation-a-hong-kong-l-aeroport-rouvert-les-manifestants-promettent-de-revenir?id=10291052", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/4/c/c/dbff8746d827c67221f3c67f314b6ed9-1565669275.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T04:08:22Z", "content": "Tous les vols au d\u00e9part de l'a\u00e9roport international de Hong Kong sont supprim\u00e9s \u00e0 nouveau mardi en fin d'apr\u00e8s-midi.\u00a0Seuls les vols pour lesquels les proc\u00e9dures d'embarquement \u00e9taient termin\u00e9es ont pu partir. Mais pour les autres, les autorit\u00e9s a\u00e9roportuaires\u2026 [+2252 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "Canada: Les deux corps retrouv\u00e9s sont bien ceux des fugitifs qui se sont donn\u00e9s la mort - RTBF", "description": "La gendarmerie royale du Canada a confirm\u00e9 lundi apr\u00e8s-midi (22h30 HB) que les deux corps retrouv\u00e9s mercredi dans le nord du Manitoba sont bien ceux des adolescents fugitifs soup\u00e7onn\u00e9s d'un triple meurtre en Colombie-Britannique. L'autopsie a r\u00e9v\u00e9l\u00e9...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_canada-les-deux-corps-retrouves-sont-bien-ceux-des-fugitifs-qui-se-sont-donnes-la-mort?id=10291029", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/c/0/f/101761692_100754963_640554_6886547.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T04:01:20Z", "content": "La gendarmerie royale du Canada a confirm\u00e9 lundi apr\u00e8s-midi (22h30 HB) que les deux corps retrouv\u00e9s mercredi dans le nord du Manitoba sont bien ceux des adolescents fugitifs soup\u00e7onn\u00e9s d'un triple meurtre en Colombie-Britannique. L'autopsie a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'ils se\u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pascale Santi", "title": "S\u00e9v\u00e8re mise en garde de l'OMS sur la cigarette \u00e9lectronique - Le Monde", "description": "Un rapport de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 alerte sur la nocivit\u00e9 du vapotage et appelle \u00e0 sa r\u00e9gulation. Mais les avis divergent.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2019/08/13/severe-mise-en-garde-de-l-oms-sur-la-cigarette-electronique_5498894_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/08/12/1/0/3000/1500/1440/720/60/0/0c53e38_cgpKkm-R0RAhJUpTbqs8fdPw.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T02:55:53Z", "content": "Article r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s\r\nUne jeune femme fume une cigarette \u00e9lectronique \u00e0 San Rafael, en Californie. En\u00a02018, un lyc\u00e9en am\u00e9ricain sur cinq vapotait. JUSTIN SULLIVAN /GETTY / AFP\r\nLe dernier rapport de lOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) consacr\u00e9 au \u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-france.fr"}, "author": "Ouest-France avec AFP", "title": "Des r\u00e9sultats encourageants dans la qu\u00eate d\u2019un vaccin contre l\u2019infection \u00e0 chlamydia - Ouest-France", "description": "Alors que 131\u00a0millions de personnes dans le monde contractent une infection \u00e0 la bact\u00e9rie chlamydia chaque ann\u00e9e, des scientifiques d\u2019un institut danois sont \u00e0 la recherche d\u2019un vaccin contre cette maladie sexuellement transmissible. Des travaux pr\u00e9liminaires\u2026", "url": "https://www.ouest-france.fr/sante/addictions/sexe/des-resultats-encourageants-dans-la-quete-d-un-vaccin-contre-l-infection-chlamydia-6478160", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5af37a823c255d62fc068c613c03db6a-des-resultats-encourageants-dans-la-quete-d-un-vaccin-contre-l-infection-chlamydia.jpg?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C42&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=ccd496a486c486dd07d91e49359608cb566a4007a7d549b3e49c99a3404adf1d", "publishedAt": "2019-08-13T02:04:00Z", "content": "Alors que 131\u00a0millions de personnes dans le monde contractent une infection \u00e0 la bact\u00e9rie chlamydia chaque ann\u00e9e, des scientifiques dun institut danois sont \u00e0 la recherche dun vaccin contre cette maladie sexuellement transmissible. Des travaux pr\u00e9liminaires m\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abidjanshow.com"}, "author": null, "title": "DJ Arafat, le \u00ab Christ du Coup\u00e9-d\u00e9cal\u00e9 \u00bb part \u00e0 33ans - http://www.abidjanshow.com/", "description": "La nouvelle irr\u00e9versible est tomb\u00e9e. Malgr\u00e9 des sources cr\u00e9dibles qui ont confirm\u00e9 cette information, notre plume \u00e9tait devenue trop lourde pour les journalistes d\u2019Abidjanshiw.com que nous sommes de porter cette information aux \u00ab Chinois \u00bb. Lire aussi : D\u00e9c\u00e8s\u2026", "url": "https://www.abidjanshow.com/people/actu/dj-arafat-le-christ-du-coupe-decale-part-a-33ans", "urlToImage": "https://www.abidjanshow.com/wp-content/uploads/2019/08/Arafat-christ.jpg", "publishedAt": "2019-08-13T00:29:00Z", "content": "La nouvelle irr\u00e9versible est tomb\u00e9e. Malgr\u00e9 des sources cr\u00e9dibles qui ont confirm\u00e9 cette information, notre plume \u00e9tait devenue trop lourde pour les journalistes dAbidjanshiw.com que nous sommes de porter cette information aux \u00ab Chinois \u00bb.\r\nLire aussi : D\u00e9c\u00e8s\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rtbf.be"}, "author": null, "title": "USA: nouvelle offensive contre les migrants d\u00e9pendant de l'aide sociale - RTBF", "description": "Les migrants b\u00e9n\u00e9ficiant de prestations sociales, comme des soins subventionn\u00e9s ou une allocation logement, risquent de se voir d\u00e9sormais refuser la nationalit\u00e9 am\u00e9ricaine, selon des nouvelles r\u00e8gles annonc\u00e9es lundi par le gouvernement de Donald...", "url": "https://www.rtbf.be/info/monde/detail_usa-nouvelle-offensive-contre-les-migrants-dependant-de-l-aide-sociale?id=10290979", "urlToImage": "https://ds1.static.rtbf.be/article/image/1248x702/e/d/7/be8c69e21e7207c420b06ecbd40c405333973351.jpg", "publishedAt": "2019-08-12T19:37:22Z", "content": "Les migrants b\u00e9n\u00e9ficiant de prestations sociales, comme des soins subventionn\u00e9s ou une allocation logement, risquent de se voir d\u00e9sormais refuser la nationalit\u00e9 am\u00e9ricaine, selon des nouvelles r\u00e8gles annonc\u00e9es lundi par le gouvernement de Donald Trump, fid\u00e8le\u2026 [+4049 chars]"}]}